拳願奧米加集中討論區7

黃金帝好撚勁

LM

lm

邊個輸贏都好唔好好似初見咁柒就ok

今次兩個角色都鍾意 真係唔好輸得樣衰就得

作者一開波就笠番個高帽比黃金帝，等到時鬥神輸都唔會太難睇

朋友好多嘅黃金帝

鬥神應該重有其他招嘅，例如係泰拳

咁快有改圖

ok再來

古泰拳

之前唔係話已經勁過泰拳咩

鬥神表示點樣先贏到黃金帝: 我還想問你們吶

求link

一開始優勢嘅肯定仆街
鬥神

下集鬥神反cup

你話改圖定漫畫 漫畫上個post#947有

話說黃金帝會唔會識用消力？

我都覺得鬥神反cup 成為拳擊界第一人

睇個勢似會贏，不過鬥神會話自己係贏量級only
然後兩個握手話下次再打過

但唔覺有用過泰拳啲招

留名

呢個係最好嘅結果 鬥神可以贏 黃金帝又唔會太跌級 雙贏

黃金帝型到仆街
出咗兩集已經好鍾意呢個角色

打牙出過踭同頭鎚

呢套漫畫塑造角色不嬲有一手

鬥神將拳擊同泰拳融合咗

拳願又多一個傳說
增磅黃金帝

真心好型 一開始見佢個排骨樣以為佢傻仔 點知又勁又型

如果金田同冰室打對抗賽會唔會死
對面真係好猛料

有道義既人

最多都係斷手 唔怕嘅

或者流鼻血

睇完今集，令我覺得果位擬似左馬斗既人，應該真係佢黎，第一場就出咁猛料既人

但冇用膝同腳？

好似冇

應該會俾人一拳打死

咁樣外國吳到底有幾勁 左馬斗都係黐線唔聽人講嘢嗰啲人 唔打贏佢應該溝通唔到

有踢人

六代牙對比起佢地嚟睇 感覺跌幾個level

煉獄評判著高踭鞋

可能有啲隱藏招式未用 不過就咁睇真係差得有啲遠

好靚女

痴線 第一個就黑木level

黃金帝放棄肌肉力量 掌握左拳理

等睇下集光我睇得穿黃金帝啲拳

唔知死黑警最快反應速度加手盾有冇可能擋到黃金帝嘅 超越光速之拳

如果真係左馬斗，應該得王馬 雷奄 牙有得打下，但王馬要打虎之器，雷奄要打鬼佬吳，牙要打弓濱，姐係左馬斗已經確定一勝

連執行正義都未講得完就已經俾人打甩哂d牙

個人黎講比較想睇佐助閃唔閃得開黃金帝嘅拳

龍鬼唔留手可能都贏到黑警

我覺得虎之器未必係王馬打
好似上一部咁剎那都唔係同王馬打

外國吳都唔知有冇份打

鬥神應該會用踢技，拳擊再強始終被踢技剋制，泰拳踢技超強

剎那龜大王兩個以為最後會同主角決戰嘅全部敗喺魔槍傳手下

呢句對白都仲記得

一陣就講到黃金帝好似鬥神打牙個陣咁，鬥神封鎖牙既踢技，黃金帝睇穿鬥神用踢技

邊個出邊個輸

係武術既勝利

結果黃金帝中左一拳

鬥神：一早估到你會封印我踢技，所以當你以為我用踢技嘅時候我就用返拳頭

可能仲識假死 屈鬥神輸

呢句成日都有人講㗎

武術的勝利

變左預讀

通常呢啲一開波吹到咁撚勁既下一回就比人秒速收皮
好似某個複姓鬥技者

好撚緊張呀屌 好彩下個禮拜冇停跟

唔會輸啦
泰神係must win

講真 如果煉獄既平均水平係黃金帝呢個lv 咁拳願會個邊有幾個真係送頭啦 黑木仲老點理人去參加 佢自己出場都未必穩啦

黑木一早收到風 所以不鳥

喲~

理人可是跟上我黑木修煉的人

不過如果正樹遇到個細粒啲 ，用柔道掟佢出去應該幾著數
感覺勝率幾大

講真黑木應該秒到佢

黑木咁樣擺明過拳願會一棟 點個徒弟去死 btw真正收到風個個係初見 一早潛左水 冇人搵到佢

黑木已經變左戰力單位

話鬥神同猛虎穩奪兩勝
睇落都窄窄地

咁又未必秒到，但係贏梗

比連登笑唔夠咩 又出嚟輸多次

唔知點解覺得猛虎真心好大機會輸

同上一部個個都匹敵滅堂之牙一樣

其實黃金帝係上一個時代嘅產物，佢都有講佢退役鬥神就啱啱崛起，我估最後鬥神贏

黑木係宗師傳奇級
應該都係面不改容咁穩贏
除非吹佢有咩隱疾果啲柒理由

世代既交替

所以過咗全盛期所以書係最大路嘅結局，但呢套嘢咁鬼難估隨時真係夠膽寫鬥神一下都打唔中就輸

又輸既話佢好慘
覺得佢係勁但又未去到牙果個level

牙應該同虎之器打
細粒牙打濱濱

正想話明明條女畫得幾正，竟然無人講
今次真係男人格鬥>女

上個post有講㗎

上次事實上冇人傷到佢
打到王馬廢咗一隻手不過好似完全冇影響咁lol

猛虎靠平A屈機，睇啲點樣技術性玩佢好睇啲

黃金帝先手 唔通真係俾鬥神贏

初見因為封左關出唔返黎咋

諗起打拳擊手最好嘅方法係趴喺地下

想黃金帝嬴多啲

link plz

初見領悟到合氣道究極嘅護身 所以著草左去中國

今次應該我買尤里贏
猛虎輸

作者幾時秘撈h漫
好撚正

女邊有鬥神正

追post plz

好想比佢踩

風水

頂住癮先

以為黃金帝又係啲咩東南亞小國黑拳手，原來咁猛料

雖然兩個都俾人打鼻，但鬥神一啲都唔柒，濱仔唔柒之餘仲好得意

濱濱好似個傻仔流鼻涕

我要睇黑人姦哂啲女
王馬喺出面練拳
迦樓羅喺屋企同黑人配種

終於有返啲面比表格鬥界

笑撚死

話說有冇伏筆講過pound 4 pound 有人係鬥神之上

好難想像
即係理人手指大力 但係講緊人體對人體 又唔係豆腐

175 53公斤高分咗
呢個身高體重邊有咁多肌肉

呢格鬥神個陰影打到
好似係飄出黎咁
睇睇下又好似好憂鬱咁

我會諗你當佢有南斗水鳥拳效果會好啲

好似搞笑漫畫啲人咁

唔使深究 本來就唔合理

黑警反應唔知接唔接到排骨帝啲拳

下集光我表示 什麼泰國鬥神這麼慢的拳頭也避不開嗎

條女件衫好撚仁

條女好淫

同瘦咗嘅春男一樣，永遠嘅傳說

HxH 係監獄塔比基路亞挖左個心臟出黎果個殺人犯，可以用手指撕碎人

唔會啦
我諗劇情實會講佢點犧牲量線嚟換拳速

如果係尤利烏斯，黃金帝跳起都打唔到佢個鼻

我覺得大家都唔洗太認真對待"同黑木同級數"呢句說話

上季都經常講"佢可能可以成為牙"、"佢可能可以打敗牙"、"佢同牙可以一戰"

結果真正有料到得幾個所以呢d吹噓嘅說話不可信

仲有快真係可以做戰力指標咩?
御零雷上次最後係快到在場冇一個鬥技者睇到佢，佢有一剎那係完全消失咗，都係打輸比黑木嘅放置

所以我覺得黃金帝吹大咗

所以我賭鬥神贏

依家正式開始比賽，係時候有返d賭盤
當年黑木贏咗牙，幾撚多人要買全套漫畫呀、
表現旋轉倒立食屎呀，係時候返到去呢個時候

鬥神輸咗套野人氣一定插水
所以無可能寫佢輸

打唔到 咪打下面囉

咁如果下下都要睇人氣寫 反而搞衰本漫畫

拳願經常性吹大，睇下武士打贏過果班

btw 對手配對貼中左一個

依個無辦法
神作如龍珠都要因人氣而改用悟空收尾

當初我都覺得呢對好大機會，因為喺原稿裏面黃金帝係有戴拳套 所以同拳擊嘅鬥神打機會好大 其他就要睇之後了

快過光 係咪暗示快過御雷？

所以如果鬥神輸得好睇我唔介意

咁多個最想睇全力黑人

弓浜一定唔係打八代牙啦, 賭j

上季已經輸俾牙
今季再輸實超越初見成為笑料身一位

作者表示難畫不了又要畫紋身出場之前又要畫女

到時咪又係走數 冇諗住找數就唔好賭

攻速應該係
佐助係移動速度最快

輸得好睇唔會笑嘅 初見都係輸得難睇先畀人笑

不會讓你受身喔

香港有無得買漫畫，真心想買

其實有冇出中文版

個格差太遠，冇可能超越初見

有

就是現在！

薩柏因屬性剋死黃金帝
御雷零可以同黃金帝鬥快

諗諗下 如果加納睇足咁多場 咁咪乜柒都學哂

煉獄的各位我必須感謝你們 你們的犧牲讓我又進化了

問下演員學左幾多先

一個腳快一個手快
不過御雷零都幾低攻吓
秒唔到就輸一半

如果

之前人物介紹 作者唔係講左唔會出求道人物打架咩

好似係話唔會出六真會館啲人

屌我都諗起佢
當初吹到隨住時間越嚟越勁
依定隔咗2 3年鬼王山都打唔贏

有但出得勁撚慢 之前以為動畫化後會出快d中文單行本先出到18

59

一開波就吹到同黑木同級 黃金帝應該兇多吉少

果個經理人係Don Kong，曾經係泰臣經理人，泰臣就係比佢搞廢

究竟全盛時期嘅黃金帝可以打到幾多人流鼻血？

點樣搞廢

記得刃牙都有個類似咁嘅經典人

當時泰臣已經起朵，賺左好多錢，之後泰臣因為強姦案坐監，Don King係佢坐監期間轉走左泰臣成億美金落自己袋，從此泰臣就跌watt

黃金帝越畫越大隻 會唔會街雄咁架

咁撚狗我係泰臣一拳打7死佢

泰臣出獄之後的確有打柒佢，當時Don King身邊四個保鑣都比泰臣掃低左，然後打鳩左Don King一拳，事後佢話留左手，因為唔想啱啱出獄就入返去坐

9估下有冇可能白褲佬係虎之器??

但係斗篷男仔唔似咁風趣會講 打頭陣ng

但係佢係達到左先之先個境界
全劇最神技

無出黑人唯有咁出下福利

我爸的遺言是先鋒NG
作為新角色第一句對白真係印象深刻又好笑

捧咁高唔好初見化

想睇黑警打呢類
Reaction time x 最高拳速

巴打有冇片/link
搵極都搵唔到 想睇佢一打四

無啦，單野係私人機場發生，無其他人在場，泰臣出左本書自己講返件事

保鑣冇槍？

私人保鑣點解一定會有槍？美國都唔係個個州可以隨身帶槍

好感動
以前拳願得好少人討論
而家一出就成十頁八頁討論

谷左兩個禮拜終於開打

之前去日本旅行專登去秋葉原啲漫畫舖買，但問咗幾間都冇

真係每集都好期待

e+吹到排骨仔咁勁咁鬥神有機偷雞

鬥神打撚柒條排骨友喇

吹得越大=反艇

鬥神年紀身高體重都有優勢，兩個都打站立技，又唔打點數，即係要KO 先分勝負，好難諗到91KG 點俾54KG 用拳頭KO

博客來有得訂

最後可能話黃金帝有隱疾先變到咁瘦，之後就話想遇到一個自己能夠全力以赴既人，最後鬥神贏左之後講話，如果係全盛時期既你我係無可能贏到

第一部既成功造就左今部多左好多人睇

拳願係唯一一套作品，係我追左咁多年，仲每個星期咁期待佢更新既漫畫

正樹個樣正常左咁多

似吸毒先咁瘦 仲要係墨西哥佬

我是鬥神一定剪短髮
咁啱左邊頭髮遮住視線 所以食一拳

唔會係d 咁負面既野掛，個形象今集塑造得幾好

仲要鬥神係咁笠佢高帽好respect黃金帝既地位
似啲小粉絲要同偶像合唱既feel

呢一幕的確係幾型棍

真
逢星期三差唔多11點就會瘋狂f5
以前火影嗰啲都唔會咁

鎊數差太遠
今場幫鬥神做神

又吹到咁大
鬥神初出場明明畫得好型
依家啲畫風差咗好多

刃牙頭幾部D描寫係好型棍
之後當笑話睇

屌您個

你個名

每個星期淨係睇佢， 王者同青之蘆葦

咒術、電鋸人、黃金神威都唔錯

其實係講佢拳擊界無對手所以似黑木咁太強而孤獨 唔等於佢真係有黑木咁強 至於先之先 有可能係因為拳擊方面先用到

我估好似上一部咁
話拳擊暫時都係未夠排骨帝揪
跟住轉泰拳/新技術反cup

應該都係，原本個設定係拳擊內戰，而對方拳擊技術又好過鬥神，咁就要突破呢點用下其他技巧

我當初夠估唔到冰室會斷手同 星落會畀人破解

佢正常樣幾有型

長頭髮先有型

已經比過一次錢睇 好睇漫畫唔介意繼續

笑左

鬥神反cup個陣一定更型

他防住了!?防住了初見泉自稱是集大成的那一招!!??

我想鬥神贏但唔想黃金帝輸得太難睇

可能鬥神會輸Ringout呢，講唔定既

不可能！不可能！不可能！！！

友情大使

到底初見有無翻身嘅一日?

永遠神話 初見泉！

諗起刃牙個幾百歲支那皇，又係吹到幾勁幾勁，轉個頭俾閪背脊打到話唔玩了

鬥神唔會輸啦，點反其道而行都諗唔到牙霸子可以點寫一個53kg打殘一個91kg

btw 如果泰國鐵頭功係度就好，佢啲咆哮同打氣好熱血，幫鬥神上buff超一流

好撚正

體重差成一倍, 黃金帝分分中一拳就好似大久保咁樣變傻仔

如果係咁佢真係最脆弱
應該係想挑戰自己
用血來換取攻速

你估作者畫緬甸條友唔撚攰呀？XD

排骨帝

以前都多嫁 不過鬥神vs牙個場之後少左勁多人
係初見vs牙先再多返人睇

唔好搞 鬥神會心浮氣躁

秦國戰神一定win
作者想好似以前咁比人屌可以繼續寫輸佢

動畫個聲優係咪即係漂白水個光頭星 把聲好高音好死亡重金屬

派錯人啦 應該派300KG大隻佬去打

拳願梗超越死神

扯旗？

左下體脂低姐
但其實都好大隻
黃金帝現實會變排骨

黃金帝都好有型

唔知點解覺得佢呢一格個表情有d初見味

有，但係係台譯

睇完黃金帝個背景設定已經知鬥神100%win

一齊總結一下現時各方優勢
鬥神:
對方年紀已經過咗全盛期
人氣角色
量級

黃金帝:
超越光速拳
排名壓過鬥神
煉獄第一個出場 輸咗會比較冇牌面
先之先(暫時未定)

歡迎各位巴打 補充冇加嘅

黃金帝應該係超極限counter型拳手，可能下一集食正鬥神一拳，就預自己可以食多三拳左右，跟著再下一集就砌到鬥神完全還唔到拖，然後第四集因為減得太極限體力唔夠先之先唔到，中左鬥神round house kick, 一腳頂三拳K.O

都有可能當年鬥神 就係食咗牙一拳重嘅先腳軟

話唔定比牙整傷嘅右拳會成為必殺

拳願係唔會有年齡影響
黑木咁大年紀都影響唔到佢既發揮

根本拳願個勝敗不嬲都無關咩年紀狀態事
根本可以話冇客觀或者任何旁證解得通
場場都係作者鳩噏㗎啦
都唔知你地咁認真比較做咩

唔記得佢右拳有傷希望無影響

啲戰鬥漫畫通常4,50歲先係全盛期

算唔算一拳一集

其實都係其他角色估佢53kg?
會唔會練到肌肉密度極高啲超人其實都有份量架

猛虎體質

咁又唔好咁講
咁套套漫畫都係任個作者吹架姐 咁咪套套都唔使討論

唔係咁講，當初小宇宙食左阿當幾拳，手都打斷咁濟結果鎖血贏

所以唔明點解啲人係咁講有量級就一定贏 呢度係漫畫咩都得

我覺得依度似有伏筆
王馬估佢體重估得好精準

因為泰神再輸=重演對打牙個場
之後作者就一路睇住d人想點去畫

如果猛虎體質就應該比起外表重好多

除咗黑木有邊個冇輸過

終於打

[/member]

風水新秘書都好靚女

搵唔返第一部啲褔利圖

拳願有邊個唔靚女

一打就上返第一

都啱

東鄉止

其實佢都有福利圖

女版金田

今集個裁判都好撚正

#278嗰位bam

我覺得ok
我屌

東鄉都正喎

金版金田唔差wor

見面五秒合體其實我覺得麻麻

真心正

其實我只睇拳願同健身少女冇咁多錢睇曬

因為套漫畫科幻得黎都有現實底
好多技其實都係有合理性
魔槍毒刺二虎流等等

而打擊技上面不嬲量級都係睇得好重
技術一樣輕磅嘅拳一定輕過重磅嘅拳

夾硬話可以計埋穆特巴，唔係打輸而係自己投降

量級呢套入面真係有用嘅話肥仔點會輸黑警

留番比你

雖然春男有315KG而阿古谷得114KG，但係按量級黎分佢兩個都係超重量級(91KG以上)，係同級

.....邊有得咁計

職業比賽係咁計架嘛，拳擊係90.7KG以上同級、K1係70KG以上同級、自由搏擊係90KG以上同級

即係話係格鬥角度，理論上係越重越強，但係90KG係極限，再重都唔會有大影響

現實可以咁分係因為現實人體乘重量有限
如果照漫畫肥仔咁重但一樣活動自如嘅話
隨手一拳都可以破防
真係知少少物理就明

唔關事
何以見得90以上就唔再會有影響
肥仔同一隻棕熊差唔多重
你自己想像吓啦

新金句

你問我? 點解唔寄信去問下咁多間格鬥協會，點解佢地搞比賽要咁樣分量級? 實際上人地有晒科學同醫學數據去分析，你識講漫畫咁你咪重睇漫畫入面阿古谷點樣打春男囉，佢兩個同級，阿古谷會贏好正常

喲

因為現實唔會存在春男呢種體形嘅人仲可以咁快咁靈活

但漫畫假設咗佢出嚟
如果量級計係正常世界嘅話佢就係無敵
所以唔好同我講乜拳願好睇量級
多尻餘

漫畫入面春男都唔係活動自如，因為太重，膝關節負荷太大，阿古谷不斷用下段踢春男膝頭，踢左幾腳已經令到春男失重心跪地，根本就唔係乜野活動自如

量級係有用你以為黑警可以擋咁多拳
唔好話漫畫入面差唔多三倍體重
就咁多20kg 拳嘅重量已經差好遠

你都講唔通，一開始你問點解春男重過阿古谷但係阿古谷贏，咁實際上春男同阿古谷係同量級，重多2百KG都無關係

然後你又話春男咁重都活動自如，其實根本一d都唔靈活，比阿古谷封膝踢到跪低，大部分攻擊都比成兩百磅嘅阿古谷避開晒，證明就算同級數春男咁重根本唔夠阿古谷靈活，唔計阿古谷有超快速反射神經，你拎同級數嘅鬥神、牙呢d同級數比，春男咁重明顯影響左活動能力

問題係你增加左重量，速度就會下降，你自己識講物理定律，呢樣又唔計?

我見你第一段已經唔想講
重二百公斤但同量級？
你邏輯都幾生硬吓

你覺得佢要慢成點？
慢到一個地步佢根本唔會打到人
但黑警都冇點避開佢嘅攻擊
可見佢根本唔慢
只要拳速正常
二百公斤差距絕對係冇得打

上面貼左source喎，職業賽去到90KG以上就係重量級，點解你會覺得量級會不停堆疊上去? 實際上係同量級，阿古谷的確贏左春男，春男輸靈活呢個就係事例

你唔可以用你自己認為嘅規則去話人地錯，你有咩咁權威? 你專業得過國際拳擊協會同自由搏擊協會?

咁佢兩個係同級，阿古谷係贏左喎，咁又點? 一開始又話春男活動自如，實際上佢係唔夠同量級嘅阿古谷靈活，咁點計?

我上面講撚咗好耐
你現實唔會搵到一個三百公斤
2米42但活動能力正常嘅人
所以90公斤先會係量級上限
但漫畫入面嘅肥仔基本上你可以當佢係熊
係咪真係咁難理解？

變咗第2個傳說

問題係黑警根本唔係贏靈活
佢係前面完守肥仔嘅直擊
所以我先話正常計量級肥仔ko佢好耐

唔係贏靈活? 你到底有冇睇漫畫?

除左一開始果擊，之後阿古谷係靠技巧去卸走春男嘅攻擊，春男力量好大但係實際上招招都比阿古谷隻手格開，咁樣唔係贏靈活?

而春男打一拳嘅時間兩百磅嘅阿古谷可以打佢3~4拳，咁樣唔係贏靈活?

上面講過，春男太重導致膝關節負荷太大，所以阿古谷踢到春男郁都郁唔到，最後KO，咁樣唔係贏靈活?

第一張圖已經唔合理
三百公斤嘅拳卸力？
唔好玩啦

我都估古泰拳
佢用其他招太奇怪
話佢為咗更進一步
放低心理包袱
用古泰拳呢啲現代泰拳所謂嘅”茅招”(插眼，踢袋)
咁好似合理啲

.鬥神正氣角色唔做呢啲嘢

黃金帝：
先拿下一場了

agger, 黑警防禦力同反應真係一流

睇個漫畫講物理做咩

有冇h漫

皇影你咪同佢debate 啦
你比曬source 又解釋埋
佢都係一句唔合理/ 唔信/ 唔符合physics
站於不敗之地，根本聽唔入人地意見
同佢講都曬氣

真 御雷零 猛虎 咁多超人系角色都仲講現實

猛虎咁大隻唔合理！
御雷咁快唔可能！

岩，春男爆seed後直頭可以即刻減脂
睇漫畫勿認真

總之人氣角色輸 佢哋就會嘈

樓主雲讀者

我估鬥神都有拳擊版嘅先之先
話哂都係旁白講嘅打擊技嘅頂點，點都有辦法應對睇唔到嘅光速快拳。

依家睇返佢依隻畫風和分鏡係最好睇，依家太依賴電腦，線條太實唔好睇

？

但早期猛虎好樣衰

睇返黑警打春男，每一格都好表演到黑警反應速度超快，幾乎每下都係後手反擊

感覺都係用拳擊分勝負
鬥神身為拳擊頂點 冇理由用泰拳掛

鬥神閱讀拳賽能力幾好
上季好多位佢負責做解說
起碼唔係燈神
真係好應該俾先之先/預讀之類既技能佢

先之先初見

喲
依招真係勁

或者今場會係黃金帝身上學識，我覺得今場鬥神一定係黃金帝身上學到好多野

講起燈神今集猛虎好似講過黃金帝太強大之類嘅說話
睇黎鬥神今鋪應該穩贏

佢直接承認量級係呢部度唔重要咪得囉
唔係有人話量級喺呢部好緊要我會講？
黃金帝差鬥神50公斤就話冇得打
黑警差200公斤就叫冇分別
笑死

咁寫既話真係幾正
鬥神可以逼到人地淨係打立技都幾屈機
可惜對住黃金帝冇咩用

我記得佢同關林都好燈下
今鋪掂喇

乜野承認量級唔重要呀? 你自己拎春男同阿古谷做例子，問點解佢兩個唔同級阿古谷都可以贏，而實際上無論邊種規則佢兩個都係同量級，你自己唔識分量級以為體重相差大就以為唔同級，比埋source你都仲要嘈，你係咪真係認為自己權威過搞比賽嘅機構?唔好玩啦

黃金帝同鬥神差40KG係劣勢唔係我地講架，係漫畫入面講架，係得你自己話咩漫畫入面量級唔重要咋，唔好屈作者

你自己拎春男做例子，又話乜野春男咁靈活重咁多一定好勁，我貼晒原版漫畫實際上春男一直因為唔靈活而比阿古谷壓住打，你唔理，最後春男慘敗你又解釋唔到，一咪係自己幻想世界入面話自己啱晒，你覺得好好笑咩? 我覺得你好可悲咋

你只係證明自己真係冇常識
我都解釋咗好耐
現實嘅最高量級係因為冇人可以咁大份都靈活打到交

冇講肥仔
你睇吓nba 7呎嘅人就算鋼條都好撚慢
而春男爆發力好到可以連續空翻
你根本唔明究竟呢個係乜嘢概念
8呎300公斤肥仔有呢個機會力
配埋臂展 加埋一身肥肉抗打
連骨骼密度都絕對係異常
所以我先一直攞熊嚟講
成年棕熊都差唔多呢個體重
你覺得唔計爪同牙 超重量級拳手就有機會打贏？

呢度係咪真係冇常識成咁

講返 我不嬲唔計較呢套漫畫真實性
但你要話黃金帝量級差所以一定輸就咪玩
春男對黑警量級優勢遠大過黃金帝對鬥神
唔好亂搬龍門

仲有我都唔知點解我要解釋春男輸
春男唔輸嘅話我點解仲要講量級唔緊要
春男輸咪證明拳願世間量級根本唔算重要囉
你邏輯可悲啲wor

乜野常識呀? 職業格鬥比賽嘅量級係唔係常識? 比晒source你都駁唔到春男同阿古谷係同級呢個事實，解咩釋姐? 漫畫入面有冇講過佢兩個唔同級? 春男比阿古谷重就有優勢? 所有野都係你作出黎架咋，係度扮原作? 仲係度吹春男有幾勁? 輸撚左喇阿哥! 乜野抗打比阿古谷當沙包咋! 春男重過阿古谷有咩優勢呀? 原文邊度有講呀? 你係唔係老作扮原作呀? 邊個搬龍門呀?

你自己話春男同阿古谷唔同級先，實際上根本就同級，乜野春男輸就證明拳願世界量級唔重要呀? 係咪又扮原作呀? 仲係度屈我話「黃金帝量級差所以一定輸」? 係原作講黃金帝體重輕係劣勢，上面有埋source都仲要屈我講?

無錯，第一部有輕量級反勝重量級嘅戰鬥，小宇宙贏阿當、阿古谷，但係小宇宙兩場一開始都係劣勢，比阿當重拳打到嘔血、完場即暈低你唔提? 小宇宙比阿古谷虐待到還唔到手你唔題? 原作好明顯描寫過輕量級打重量級係明顯處於劣勢，係你夾硬話原作無視量級咋，原作無咁講過

你思維真係硬到搞笑
我量級問題已經重複完又重複
你堅持佢哋叫同量級就由你啦
廢事教傻仔

你幻想夠未? 乜野堅持佢地同量級? 邊度有講佢地唔係同量級? 你講左幾百次春男重過阿古谷所以佢兩個唔同級? 呢個只係你幻想咋! 無論現實同原作邊度有咁講過呀? 邊個教傻仔呀? 係我教你個傻仔比賽點樣分量級呀，有埋sourse畫埋出腸指埋比你睇，你仍然活係自己幻想夾硬話佢兩個唔係，但係又搵唔到理據去反駁，一直係度遊花園、夾硬話自己啱，究竟邊度啱? 係原作搵出黎啦唔該

我估鬥神贏，但唔係用拳擊，係用其他格鬥技，事後話黃金帝係拳擊既頂點，但鬥神贏整體

或者兩個膠著，用其他破局

笑撚死
三倍體重都叫同量級
職業格鬥唔再往上設量級係因為佢判定人類極限載重唔會超越呢個體重好多 再往上就會影響速度爆發 耐力造成劣勢

但你睇吓隻肥仔

你知唔知以佢體重要完成呢吓動作究竟需要幾撚變態嘅爆發力？加埋同一頁選手都話佢超乎想像咁快

但漫畫後面呈現佢嘅攻擊
啲拳冇顯示到現實量級差距時嘅破壞力
所以我先話佢唔現實
你係要覺得三倍體重係同量級係你事
我廢事講啦 你慢慢啦吓

除左會咬斷j之外都冇咩問題

乜野我覺得係同量級? 邊度講佢兩個唔係同量級? 你搵到邊度有講未?

係度拎果一頁春男打關斗廢up，打完個關斗之後咪比阿古谷當沙包打囉，呢樣係唔係「影響速度爆發 耐力造成劣勢」呀??? 你自己識講但係又要鳩up話春男無受影響，我上面貼晒阿古谷點樣打柒春男架

「但漫畫後面呈現佢嘅攻擊 啲拳冇顯示到現實量級差距時嘅破壞力 所以我先話佢唔現實」你都痴撚線，一時又話現實世界無呢種人所以量級先無上限，而家又話原作表演唔到佢破壞力，你知唔知自己係度講乜架? 原來你一直講緊你幻想果個春男呀??? 原作果個係咁廢架咋，你仲想吹幾大呀?

原作有講埋春男太重所以膝頭有問題架，你係咪又老作話唔現實呀?

鬥神唔係拳擊MIX泰拳咩寫其他打撃技咪有D怪

鬥神:「黃金帝，多謝你令我進化」

現寶既話 應該係尤理贏哂

好正常，無論邊本格鬥漫畫都有講到量級呢個命題，重量級對輕量級有壓倒性優勢，雖然有時為左爽快會無視呢一點，但係量級優勢一定存在

隔離刃牙涉川啱啱贏左個肥仔，但係都要出盡陰招，又講大話又插眼又挖鼻

條友遊完花園然後今天的我打倒昨天的我

我地係度用呢套漫畫嘅標準黎討論漫畫角色嘅表現
條碌柒就係度話唔合理，現實冇呢d咁嘅人
都弱智嘅，你唔同作者嘈現實冇可能好似御雷咁快？

你要講現實嘅，上面起碼都有計重量黎分division 嘅 source，條67 source 又冇又係度遊花園

你有source 證明300kg 冇可能活動得快嘅咪攞出黎囉

本身講緊都係漫畫入面嘅野，無啦啦係度講現實

你冇講到重點!!係合氣道!!

其實佢封印牙啲招已經有啲先之先feel
咁多人入面佢同王馬學到係最正常

係避孕套，武聖涉川剛氣就如同避孕套一樣充滿彈性

我估佢係比鬥神更專注於拳擊 鬥神都話會玩下泰拳 咁瘦既原因 可能因為要喺無規則之下發揮100%拳擊既優點 就一定要夠快

覺得佢贏得好難睇

算啦 唔好再嘈呢兩集內 點都會講返點解黃金帝咁瘦

量級唔係淨係要睇格鬥標準嘅
生物學角度都有量級
三倍體重你話同量級我除咗笑都唔知講乜好啦

前面有巴打預測過黃金帝可能有d問題先被迫搞到咁瘦，我覺得黃金帝有絕症，呢場可能係死之前最後一場比賽，所以過晒d料比鬥神

「收下吧!鬥神! 這是我黃金帝最後的波紋!」

夾硬吹大肥仔，以前涉川隨便摸下奧利巴都可以搞到佢隻手甩骹，而家同個肥仔打都要玩互掉，涉川完全弱化晒

順帶一提
初見泉 84kg
加納咢 128kg
(From wiki)
其實體重差距仲勁過今場
不過D表現都係無得兜亦唔想兜

都有機 佢個樣異常開豁達

其實有時都覺得唔係初見廢
係加納太屈
遠中近都有絕招
又有先之先
本身身體素除左雷庵 猛虎 同尤里都冇人比得上
點玩

初見咁多肌肉咁橫，估唔到咁輕

唔怪得比牙打幾拳對手臂就腫晒

初見個問題係所有預測全部失準，過度高估自己實力，連觀戰果班都一齊吹大初見，結果係極度滑稽

回帶個人認為最佳戰況

ok 再來

有冇人可以放上巴哈

我覺得黃金帝由唔同重量級數嘅身型都經歷過 變到去而家超鋼條咁 係因為佢知道自己揾到最適合自己嘅身型去發揮佢嘅力量 唔關老左定退役唔係全盛期呢啲野事

阿里打豬木，豬木閪撚到訓係地下，拳擊完全無計

4分鐘開始

其實黃金帝應該同關林打，關林一定訓係地屈黃金帝機

搵人幫我俾張超一流。jpg皇影巴打，點解可以咁好氣陪條友講野咁耐

笑撚死好肚痛

我將所有證據撻係佢面前，想知佢仲可以點詭辯

笑撚到我呢
喲

說實話 我可是超強的'

好彩冰室同金田無份打

收完無機會用出第三季啦

呢個唔係本身巴哈搬落黎咩？定ppt
之前有人放過上黎笑到仆街

早幾個post巴打分享

好似係我哋巴打改嘅

post 2 #966 巴打

自誇黎講，得黑木講完係型
「我沒有死角」
「臨陣磨槍的招式對我沒有用」

感激分享

有電腦我先貼到

得啦 三倍體重同量級
你哋覺得合理咪合理囉 笑死

你搵到邊度話唔同量級未? 未搵到就繼續潛啦，傻仔

果時佢第一次出場以為佢好撚勁

弱智仔 有啲嘢可以直接睇定義嘅
三倍體重同量級都講得出
你應該唔知量級係乜嘢

究竟係邊個唔知......
見到你就好似見到昔日嘅故事巴
收手啦唔好出黎柒喇

量級咁set係因為現實唔會存在三百公斤仍然活動自如 隨手就打個後空翻嘅人
春男呢個設定已經可以當佢係怪獸
你仲on99攞現實啲量級講
一陣再出大啲出埋超人迪加你咪照話同量級啊傻尻

用吓個尻腦啦

唔好搞笑 我當撚傻仔
三倍體重同量級都講得出
仲咁多人撐
Child登果然係child登

係喇係喇
我冇皇巴咁好氣 你自己繼續啦

唔入嚟睇吓都唔知弱智仔多成咁大開眼界

初見係超一流

你又去返原點講埋d已經比我反駁晒嘅廢話? 乜野活動自如? 春男動作太慢比阿古谷當沙包打，我貼晒原作出黎你扮盲睇唔到? 打完空翻結果加重膝頭壓力最後比阿古谷踢到跛左你又扮盲睇唔到呀?

你來來去去都係果幾句廢話，拎原作出黎已經可以笑到你面黃啦，撐夠未?

收皮啦 淨係夠膽貼打唔中
實實淨淨打中嘅明明一大堆
你同我講三倍體重可以擋得咁輕鬆？

連壓制位都攞埋
現實格鬥同量級都好難反抗
我唔知點解你班撚樣會覺得黑警面無表臉咁擋哂係好真實 真係真實嘅話壓都壓撚死黑警啦

我就真係畀你班人笑死

我比你笑死就真呀！我同你講緊春男點解輸，你就拎果幾拳出黎話春男有優勢呀？咁春男打完果幾拳係唔係贏左呀？

乜撚野實壓都壓死，你自己講過現實無重到好似春男嘅人去打拳，係漫畫先有呢種人，結果漫畫入面春男咁重係唔夠人打喎，咪輸左囉！你自己搵原作黎丟自己架？你係度做緊乜野呀？你要笑都係笑你玩緊自己咋

已經變返瘦 變返鬥神咪快

屌 又攞佢輸嚟講
就係佢輸我先要話拳願世界量級優勢唔大
贏咗我仲使乜攞嚟當反例？
你係咪真係冇腦？

所以邊個同我講拳願量級優勢？
三倍體重打幾十拳都破唔到防
現實呢個體重差係女仔對oneal咁遠
你覺得有可能直接擋然後手唔殘廢？
連攞埋上位都打唔入條友
你搞唔搞清楚究竟講緊乜
縮返入去啦

你係咪真係傻架？所以我咪問左你幾百次原作邊度有講佢兩個唔同級囉？？？一直都係你自己話唔同級咋！

你講埋咁多無用嘅廢話，你先係搞唔清楚講緊乜果個呀！尋晚你柒到深潛，而家上水仲以為你搵到原作有講到乜野咁巴閉，結果來來去去三篤屁，死咬住佢兩唔同級但係又搵唔到證據、死咬春男好好打但係實際上係慘敗，成晚你就不停係呢兩句廢話入面兜圈咋！

乜撚野重3倍就一定打得入，邊撚個講架？你自己老吹咋！原作就係話咁重無撚用，你自己拎埋原作出黎丟自己架！乜野一定破到防、有乜可能唔殘廢，你自己諗架咋！現實比賽超過90kg就無上限就證明左再肥再大隻都唔會拉開到太大差距所以先咁規定量級，你自己幻想越重越強但係又搵唔到證據支持，剩係識係度遊花園不停loop「你覺得有可能乜乜乜、咁重點可以唔會物物物、用腦諗下都知乜乜乜」全部都係搵唔到證據同出處嘅鳩up，你自己點解唔覺得好笑嘅？？？

唉 放棄同弱智溝通
又講返漫畫劇情
佢係合理嘅我就唔會講佢啦
你預設立場當漫畫做真理
唔怪撚之得on9成咁
慢慢啦吓 唔阻你ff

唉屌，真係唔識就比你嚇死，識就比你笑撚死，明明成個topic就係你用春男做例子話佢同阿古谷唔同量級所以拳願世界入面量級無用架！係你講漫畫劇情先架！咁你一開始做乜鳩用春男做例子話量級無用呀？ 你根本搵唔到原作邊度有話佢兩個唔同級，係你自己FF春男重三百kg就唔同級咋？你自己用完漫畫做例子而家又問我點解講返漫畫？你傻得咁勻巡不如直接入青山啦，點解要用成晚黎丟架姐？

三百公斤只要有腦都知唔同量級啦
有腦嘅就唔難理解
你冇我放棄算

其實係講得岩 現實真係冇可能有300 kg打到拳所以先唔定到咁高 但唔代表佢地同級

我反而覺得生物就唔係靠咁繼算堆疊上去
一定有某程度既極限
以現實中90kg其實係兩米級係好撚輕
Mike Tyson係1米8 都已經100kg以上
去到兩米正常都已經可以同90kg既標準拉開到30kg既差距
但點解都唔會分多幾個量級就係證明去到某一個重量再差幾多都已經唔會有太大影響 始終你“太”大隻就會慢 你冇可能所有肌肉都用到黎發力 點都有一部分係不必要會降低你既速度

笑到我

原來一早block左條友 仲心諗點解睇到9唔搭8

block咗邊個

因為現實三百公斤莫講過後空翻
連企都企唔起
你睇返歷史8呎啲人幾乎清一色要輔助工具先行到

而春男身手仲靈活過正常人
你自己諗啦

覆佢都嘥氣，足球踢會斷腳咁ufc一定係保護拳手對腳唔比出足球踢啦。

唉 都唔明啲人個腦裝乜

我明明講明係嗰種情況先會斷腳
你理解能力差咪唔好衝出嚟囉
好事嚟

作者都直接借一夫把口話佢係超重量級 如果你都要覺得佢地兩個係唔同量級 咁無嘢好講

睇套漫畫都可以嘈足幾版

上次嘈左勁耐個個係咩事 已經唔記得左

我淨係見到兩個on9仔

睇漫畫個過程開心咪算囉

好似係黑警勁唔勁+足球踢

現實無再分級既原因唔係因為再升上去唔會有分別

事實上強如oneal 比隻300kg 熊全力車一巴都會死

其實嘗試用物理角度解釋依套半超現實漫畫係有d on9

拳願po嘅爭執就用拳願規則解決
不如你兩個出嚟打返場

黃金帝已經領悟了拳理

再上次係牧師第幾輪水平，好心依d自己留tg嘈啦，冇人想睇佢地嘈交
來回多過三次基本上已經係各有立場，冇咩好討論，單純嘈交互屌，阻鳩住晒其他人傾其他野

G持

原來條弱智仔又衝出黎柒
睇佢d 9up 都睇得幾過癮

好想快啲睇對面先攻然後一夫大帝用腦袋諗下出邊個counter對面

屌，你都識講係肥仔同一隻熊啦

弱智仔望正常人會覺得理解唔到係正常
仲叫我舉例證明300公斤冇可能郁咁快
冇話300 200公斤行唔到路嘅都大把啦
舉例嗰個係咪應該要你去做？
你舉到一個300公斤跑得跳得後空翻隨便做嘅人我出去裸跑又點話？

怕你淆咋垃圾

唔緊要啦 大家都係傾吓漫畫 乜鳩都話冇可能根本冇得傾
而家停課時間好多學生都太撚得閒太多精力要發洩
無謂嘥咁多時間係呢啲閑人身上

你令我諗起港漫個大刀武神，調校自己個身體，身型去發揮用刀既最大威力

笑死
你練好你招腳踢鐵槌未？
上次柒到潛
而家又上嚟跟風圍爐？

我本來就話漫畫就係嗰唔現實
佢哋非要起哂鋼出嚟吠話漫畫好現實我都唔想架

Feel 到巴打辛苦

我練左半年羅剎掌，但到依家連打水都未轉過

唔知要練幾多年先可以練得成

知啦春男

我練板東招甩手

到而家都未拆石膏

做乜唔繼續po你條鋼骨女？

徒手爆榴槤：假的假的
春男好歡樂

好型呀春男<3

你仲j緊條女？
打少啲飛機啦
我望到啲片都覺的老尷

好叻呀春男

好硬啊隻腳好想畀佢踢春袋啊

黃金帝會唔會都係好似雷咁係掌握左對手眨眼個刻，所以對手睇唔到佢出拳

定係gay佬，記錯左

Gay佬

一夫大帝見到對面13人嘅時候 已經破解帶對面招式 同埋諗到點樣對付佢哋啦

八年先得

梗你老母

梗好似唔係支那野黎

現實春男 326kg Manny Abel

總結一下

其實無論黑警同春男係唔係同級結果都一樣

現實：春男無漫畫咁靈活，雖然如果打中一拳都好傷，但係黑警識慢慢拉打，春男根本跑都追唔上

漫畫：雖然春男靈活，但係相反黑警嘅擋格都係有效，結果時間一長春男膝頭頂唔住就會被黑警收皮

結論：都係黑警有優勢

90kg以上有無再分高一個量級都無分別

其實春男邊度靈活? 因為一開始打果幾個關斗? 漫畫入面佢出一拳嘅時間夠阿古谷打中佢幾拳，如果唔係成個人坐住阿古谷，春男嘅攻擊全部被阿古谷單手格開，再加上春男身體太重無辦法用踢技，成個下半身都係破綻，阿古谷唔算專精踢技都可以輕鬆屈到佢，果d咩一拳打爆水泥牆係誇張化，打落阿古谷個身度明顯比起阿當打小宇宙都不如，而阿當只係重過小宇宙40KG咋，而春男重過阿古谷200KG，呢度作者係唔係暗示去到重量級，人類力量已經到極限，相差唔會太大? 見仁見智

直接d講，阿古谷本身已經係偏向用上肢硬碰硬果種選手架喇，春男抽到佢先可以硬打佢幾拳，其他選手遇到春男一定偏向迴避，春男全程可以打中人幾拳都成問題

咁比現實315kg嘅人一定靈活咗嘅
不過應該都係鬥技者之中遠遠最差
咁嘅靈活度同無其他無分別

結論：春男廢

佢開二檔瘦左少少明顯打高一班，但係加入左摔角之後結果又肥左，不過無所謂啦，春男鐘意打機多過打拳，實力高低根本無影響

真係屌，明明想睇佢變瘦，個資質咁勁。依家變咗做豬。

58唔係話最後一版停更咩

停左一星期啦啵

其實佢原本嗰種咁高瘦長臂展嘅身型好似冇同其他人重疊
除咗扮米奇老鼠嗰個

因陀羅>>>>>>>>>>>阿修羅

加奧朗 可不會讓你受身哦

喲
張圖個喲應該要加多條「～」

gay佬係邊個。。

剎那囉

原來之前仲以為佢係新一輯會瘦返
dllm仲肥過之前

仲要出一次巡迴重10重斤

好心啦 一早block左咪唔洗理 難得呢一話可以正正經經討論下 就咪撚理啲傻閪啦

同埋平時無野做成日笑9初見已經開始覺得無癮over左 第一次講「我可不會讓你受身喔」「絕好調」係幾好笑 但其實講多幾次 一樣都會無聊

有一排禁入黎頁頁都有大半內容係講初見 新一話嘅野無人討論 好啦到今話又嘈嘈乜春嘈幾頁 真係睇到眼怨 一件就一早完全封鎖左 另一件就太撚煩都一早block左 但係撚咁reply 煩唔撚煩真係

最強已經講咗真理

拳願因陀羅

廓爾喀鬥神>>>>>>>>泰國鬥神

廓爾喀鬥神而家玩緊動森

老老實實，我唔認為我同果個傻仔之間係唔正經討論、係度嘈喎，我駁佢果陣有晒source、原作cap圖，討論格鬥量級呢個topic都唔算正經討論咩？最新果期就係講緊黃金帝同鬥神差N個量級所以書入面個個睇少佢，咁樣讀者唔可能傾到底量級有幾影響賽果咩？你自己唔想傾呢樣就話人唔正經討論？你自己係呢個post 廿頁入面剩係留過兩次言咋，你真係咁關心個post有幾正經討論咩？

講返今期，講完黃金帝有幾威水同重幾多公斤之後打左一拳咋，你覺得咁樣可以傾到廿頁咩？次次出完最新話兩日後個post都開始靜架啦，個個都等緊下一期丫嘛

所以拳擊好注重"量級"，輕量級肯定贏唔到重量級，拳擊擂台得丁屎咁大，輕量級無機會hit & run，重量級可以將你迫入角落走都無得走，一拳就KO

煉獄嗰個印象中好大 唔知之後會唔會有更正
Tho黃金低體脂咁低持久一定低
不過佢兩個打拳都要小心唔好打中對方個頭，頭蓋骨好硬的

頂佢其實呢場應該搵咆哮鬥魂上啦，企係度比黃金帝打咪得囉，黃金帝一拳打中鬥魂個頭，結果比頭骨震碎左隻手，仲打條春咩

咁人身上仲有好多要害骨頭cover唔到既，作者比個理由話黃金帝減到咁係為咗極限既銳利度，同精準度，再補多個shot係佢練拳個時用拳頭將綿線送入移動中嘅針眼，仲百分百命中，打個時就專瞄關節既縫隙，黑木都要收皮啊

其實我想睇黑木比人打爆個鼻

你哋玩撚夠未

笑初見係共識㗎啦 唔鍾意咪唔好睇

其實黑木講「極限的那條線」係咩意思？初見出場之後咪又係還唔到手，咁黑木自己同牙係唔係越過了「極限的極限那條線」？

極限地柒

對唔住囉初見FANS

我都有份笑過 唔鍾意咪唔好睇 所以咪block好耐之前block左嘈交果兩個囉

但我想講有時真係做多左 話初見唔好笑就起貢 其實之前已經記得有人嘈過一次初見啲野 咁呢度都唔想再哂口水講 但有時真係好無聊

利申返 唔係初見同牙fans 但覺得初見比人打柒係抵死 輕敵 誤判

啱，佢呢d旁觀撚其實好乞人憎，無啦啦走出黎話乜野「都唔知點解你地咁鐘意乜乜乜、阻住其他人物物物」，呢種人仲要平時係摺友黎喎，一路都唔見佢出聲，而一有機會抽水就鼠晒出黎

其實傾乜、笑乜關佢撚事咩？呢個係拳願post，只要仲係講緊同拳願有關嘅事就無資格叫人唔準傾，仲要講到比佢block左係好撚大懲罰咁，以為自己係邊個

平心而論 初見係on9 份人輸打贏要 無恥 無骨氣 但都唔係話廢到貼哂地 你都要睇下佢同緊咩人打嘅

識用碌鳩發勁出寸勁 又識三先 你點同佢鬥

救撚命呀，比你block左咁大懲罰，求下你唔好block我啦

皇影巴咪理佢啦

咁一個禮拜得二十頁根本唔夠講一個禮拜 星期一二冇嘢講咪搵嘢嚟笑囉 唔通幾日冇人講嘢好咩

我覺得佢仲on9過上面我同傾量級果個傻仔，上面果個雖然傻，但係佢自己有一套有關拳願角色嘅理論，先唔講合唔合理，起碼佢都係傾緊拳願

而家走條友出黎唔準傾呢d、好無聊、阻住人，真係以為自己大撚晒？出黎主持公道？明明係摺友，成個post講得兩次野然後係度扮正義，人唔笑狗都吠

其實都唔係笑佢因為打輸俾牙 純粹係俾人吹到好大配埋佢既成個人設結果俾人打撚到仆街 我都認同有啲野講太多會over咗好煩 但初見真係唔知點解見一次笑一次

你想正經討論劇情實有人會講 只係有時有啲集數係真係無野好講

係係係
三倍體重坐上身打都ko唔到好現實
你鍾意點就點囉

我不嬲唔介意呢啲漫畫有誇張成份
係唔知做次次都有人出嚟話好真實
咪搞笑啦

你追蹤下佢就知，佢成個post講過兩次野咁大把，見到其他人咁好傾緊係唔抵得啦

初見d表情真係超一流 唔知點解見到就好想笑

漁夫/目黑/裏鎧/板東都係屬性贏曬 除非之後出仙術根本贏唔到
不過就係對泰神先好睇

係見一次笑一次

但都係想講 難得今集有鬥神睇 係 係打得果幾拳 無咩野講 但入黎睇人討論 唔係想睇兩條on9嘈交 嘈足幾頁仲未收皮

我見其中一個 我留完言佢搏命追住我咁咬好似撻著左佢個制咁 咁惡死講到個post佢霸左咁

同埋其實果兩條友都唔係第一次係拳願post嘈 真係麻撚煩真係 睇唔過眼先留言講

我錯啦 冇覆到佢

你講幾百次唔真實都無用，事實作者係咁畫，之前當我同你講現實賽規量級果陣你就話現實無呢種人所以唔計，而家我同你講漫畫，你就話漫畫唔真實？咁你想講乜野姐？

同埋無人講過漫畫真實囉！係你無辦法用現實例子駁我，用漫畫例子又駁唔到，你成個春男理論係fail晒，無任何野可以證明到，邊個搞笑d

咁你都block咗佢哋咪算，如果你想認真討論你咪每個星期三先入嚟 星期三一定有人討論

燈緊佢

只係部分留言嘈啫 仲有唔少都係有討論劇情
我都無點睇過罵戰 自己想討論咩就直接留言囉唔駛俾人影響

2點幾仲咁熱鬧係咪要準備第二round 罵戰

又係度屈人嘈交？都仲未傾到屌老母嘈咩交姐？一路傾拳願野喎？都係果句，你自己唔鐘意呢個topic就話人嘈交？仲要叫人唔好傾、阻住人？惡得過你？

講第三次，你成個post得果一個回覆係傾拳願情節咋，你扮咩熱衷討論姐？有水抽就衝出黎，笑初見都唔得？霸道得過你？你唔撻著我個制，係撻著晒成個post笑初見巴打嘅制呀！唔敢正面回應就收皮啦你

算啦 唔好辣火頭啦

佢係咪block咗見唔到

就咁睇黃金帝,

有d似我們的足球場的高杉和也,

在最尾對阿根廷前,

對自己進行"體格調整",

令自己身心都到達純佳的平衡

唔好同春男詏啦ching
睇得出佢停課生活好壓抑

有幾層留言都消失左 唔明有咩咁好嘈 有時間係度刷罵戰去retweet下文宣推下正經post仲好

你唔好比上面個抽水怪影響，根本無罵戰，你見到屌晒老母喇咩？講量級果個一直搵唔到source其實無野好同佢講，佢個理論只係佢自己幻想架咋

因為套漫畫科幻得黎都有現實底
好多技其實都係有合理性
魔槍毒刺二虎流等等

而打擊技上面不嬲量級都係睇得好重
技術一樣輕磅嘅拳一定輕過重磅嘅拳

你真係玩失憶冇人攞現實講我會講呢樣？

都有機會係打咗不同量級 覺得呢個最適合

關於「先」與「預讀」及「反射」的關係
個分析好詳細

都真

攞咩source?
現實就係冇一個人三百公斤仍然擁有正常活動能力

而家係你FF有人做到
要舉例嗰個係你

其實你唔quote佢我都唔知佢咬緊我 由佢啦 可能平時生活返工壓力大要上黎發洩 咁隨便佢啦

佢呢d抽水怪最鐘意引戰然後等人屌佢再潛水唔應，個post前廿頁佢覆得果一次，剩係今日呢個鐘佢都起碼覆左4 5次啦，如果照佢個邏輯佢而家都係罵戰緊架喎，你覺得佢想點？上網引人關注囉

明明兩年前 打完牙就笑到依家 果陣我都係度
依家眾人皆醉我獨醒 柒到唔敢睇

講左幾百次，拳擊量級有上限，90kg以上全部同級，有晒source，拳擊係唔係打擊技？而家邊個失憶

之前用埋阿當打小宇宙同春男打阿古谷比，作者已經用呢個例子證明左重量級再重都係同級，你仲可以點駁？用漫畫做例子但係又話漫畫唔真實、現實又無呢種人所以唔算，咁點樣證明你果d廢話係真？靠FF ?

其實唔鍾意唔緊要但唔好影響曬全部人得唔得，唔通要全部人為咗一個人唔笑。我咪話咗想要體認真討論就星期三夜晚入嚟 大家都認真討論

同埋無人講過漫畫真實囉！係你無辦法用現實例子駁我，用漫畫例子又駁唔到，你成個春男理論係fail晒，無任何野可以證明到，邊個搞笑d[/quote]

咁究竟有冇人講真實？乜叫從來冇人講真實？
柒咗又唔認？笑死

你講夠大話未？完全封鎖睇唔到quote架，搞到我要block你一次cap圖笑你

我覺得黑木講緊三先
初見三輪最少有用到 後之先
黑木係講緊普通人嘅極限
過咗極限就係達人了
黑木同牙就更加唔哂講識哂三先

唔講漫畫真實唔係唔用真實例子呀？識唔識中文？實際上你連漫畫同真實例子都無，你搵到漫畫入面春男同阿古谷唔同級嘅source未姐？

講起達人諗起《最強弟子兼一》，其實我覺得猛虎呢d已經過左普通人極限，但係猛虎可能一世都唔識先之先，咁點算

呢樣係簡單邏輯問題
如果你連呢樣都唔明我唔打算教傻仔
講咗幾廿萬次現實嘅分級係因為唔存在體重極大但行動能力正常嘅人

攞漫畫做例就係現實如果有三百公斤肥仔
佢會打唔到人 更唔會成功攞到上位壓制
而漫畫入面肥仔正面重拳打咗幾十吓
坐埋上身打都破唔到防
呢度就係佢唔合理嘅地方

如果你仲係唔明就算
你都係為拗而拗姐

鬥神個鼻凍過水

乜野簡單邏輯問題？係同級就同級、唔同級就唔同級，夠打就夠打、唔夠打就唔夠打，事實係你話唔同級又搵唔到source、話春男可以打贏但係結果輸左，你而家係講緊全世界針對你，全世界都錯撚晒係你啱？因為你用邏計算到春男一定好勁？咁樣唔係FF ? 你發夠up瘋未？

我會咁理解
猛虎係肉體上超越咗人類
三先係武術上嘅極限

猛虎呢...
參照打黑鬼...只可以用換血流
猛虎係識睇唔識用

今期爆左啦

其實你段嘢一啲邏輯都冇
同唔同級我解釋完你又無視
又攞春男輸嚟講
我上面都講過無數次
就係佢輸先要攞嚟做反例
你現實裏面莫講有體重差
就算係同體重畀人壓制都十成九ko
你真係唔識就睇幾場ufc
唔使係度發爛渣

都冇計盲咗一隻眼 重傷冇得唔換血

個靚仔樣冇啦

今期一拳就爆鼻血 怕打多幾期變埋佛地魔

解咩釋姐？我解釋返比你聽佢兩個同級呀！漫畫都係咁講呀，得你死咬話唔係又搵唔到source咋嘛

我洗發爛渣？我有晒例子係手，當你狗咁撚咋

如果猛虎識埋三先又太勁唔平衡
設定上都要取捨

一開始個人已經係講緊重磅打輕磅
廢事你on9唔明喇
三倍體重磅數差距夠大未？
坐埋上身ko唔到合唔合理？
正面答我啦？傻仔

鬥神可以用泰臣架勢，雙手護住塊面、下潛，黃金帝拳快但無力，根本破唔到防（除非下期話黃金帝d拳有重量級力度，咁就太bug)

講左幾百次，重量級無上限，3倍體重就要分你講架咋，漫畫有咁講咩？source呢？搵到先答我啦，傻仔

猛虎除非肌肉屈到仆街之外，技術真係唔係最頂級。正拳風暴算啦佢。 如果比佢識三先真係唔洗打。

你個腦真係幾撚死
體重無上限係因為體重再上會影響機動性
所以上太多都冇好處

唔代表200分斤一拳同100公斤一拳係等同
你連呢種邏輯都冇好意思同我講？

然後你係咪又回我『所以漫畫咪唔真實囉！』，
咁我又會回你「現實都係咁分量級架喎！」，
然後你又回返果句『現實無咁重又咁靈活嘅人丫嘛！』，我又回你「咁漫畫邊度話佢兩個唔同級？」
你條友來來去去都係loop呢兩句，同你講現實就話現真無呢種人，同講返漫畫你就話唔真實

咁你講果d野點證明？無架，純FF

咁咪係囉，有影響咪可以同級囉，漫畫入面春男d拳打唔入阿古谷架喎，你可以講多次漫畫唔真實啦笑死

猛虎有埋先之先可以升班去刃牙打

佢一拳已經等如人哋打幾拳 其實已經好屈機仲有必殺爆芯

佢贏過呢堆人

原來條友一路都有mon post 一路都唔講嘢皇影巴一提佢即刻又出返嚟

你淨係知現實點分級
但冇撚明過點解人哋咁分
事實上漫畫呈現上就表達唔到三倍體重差下嘅拳重優勢 甚至搶埋上位壓制都ko唔到一個輕自己變倍嘅人 你覺得合理ok 睇漫畫睇上腦連常識都冇埋
陰撚公

本身已經係差唔多頂級強者

唔知點解右下嗰個好似光我阿叔

慘撚到
舉唔到例淨係夠膽留負皮
原來係弱智仔圍爐post
失敬失敬

所以咪就係囉，現實咁分你又話唔合理，漫畫畫出黎你又話唔真實，其實漫畫表達左上到重量級拳力再增加都唔會好似重量打輕量咁大，所以重三倍都無優勢，你自己唔信之嘛

同埋#413 #428都有講過你架
唔好當睇唔到
係就回應埋
同量級？on99

丈二係空手道家黎，右下係柔術，而且我覺得丈二可以贏猛虎

返夜班無野做，當佢狗咁撚真係好過癮

咁到底邊度講過佢兩個唔同級？你搵到未？定仲係度答「用邏輯計下就知？」

其實漫畫表達左上到重量級拳力再增加都唔會好似重量打輕量咁大，所以重三倍都無優勢

呢個先至係你ff
重量上去係速度犧牲太大
所以冇優勢 邊個同你講係拳力冇優勢？

兩位ching都幾執著坳足一日

我單純覺得張圖似

唉 淨係識捉住個量級講一世
解釋咗幾廿萬次
你鍾意點就點啦
弱智冇得救

講到尾都係睇邊個肉體強，就算金田識先之先又點

可以打贏冰室

佢唔出嚟抽水我都諗住算
點知條弱智咁有自信
咪倍下佢囉

我本來想話應該係睇邊個光環強，但諗一諗強如主角光環都可以收檔

之前你貼左幾張圖丫嘛，我咪話你幫我搵埋例子嘅，而家咪用得著囉，重3倍拳力仲差過阿當重過小宇宙40kg

第一部王馬贏猛虎算唔算？

你想表達啲咩
你知唔知我要表達啲咩
佢呢種呈現咪我話佢唔現實嘅地方囉
所以你係附和緊我？
我睇你都真係幾唔清醒
飲大咗？

冰室斷隻手醫成年就知冰室肉體好差

嗱！話左你架啦，一用漫畫source就話唔現實！用現實就話唔存在！要解釋就要用邏輯諗下就知！無任何野可以證明，你話係就係！全世界都錯晒，成個post個個都笑你，係你話自己啱晒！

咁佢好打就一定啦 但技術層面真係睇唔出媲美到黑木同牙嘅先、二虎流、大久保MMA轉換、加奧朗嘅封鎖拳、黑鬼殺手、雷、黑警反擊界刀、小宇宙嘅領域加預讀。
打親高手都係肌肉換血流。

鬥神可以用泰臣架勢，雙手護住塊面、下潛，黃金帝拳快但力量不足，根本破唔到防（除非下期話黃金帝d拳有重量級力度，咁就太bug)

當年泰臣用呢招橫掃拳擊界，除左用陰招之外無人破到，Holyfield用頭撞佢拉距離打，結果比泰臣咬甩耳仔

唔係應該點？我咪就話緊佢唔現實囉
嘅然佢假設咗一個300公斤但活動力正常嘅巨人出嚟 但佢嘅打擊連三分一體重嘅人都做唔底
咁都唔話得佢假？

唔好當上面#413 #428冇到
佢哋係見你聲大夾惡on9廢事同你嘈
唔代表冇人反對你
你可以收收皮

第一部猛虎輸比帶傷王馬，一回反擊技收左皮，我真係覺得係劇情殺黎

先唔講邊個既觀點係岩定錯
討論就討論
無必要每個回覆都加句挑釁性說話或者惡意謾罵，又收皮又傻仔又on9仔
未讀過書？

佢點講我點覆姐
佢唔客氣點解我要好禮貌？

咁有最強肉體 仲有一招必殺 屈血都好正常

佢唔夠人講係咁架啦，次次解釋都係空口講白話，現實例子又無、漫畫例子又話唔真實，下下都話用邏輯諗下就知

佢咁吹奏春男，話越重越好打，好可能現實都係咁上下體形

我記得之前有人話室淵剛三可能因為中左猛虎一招搞到有舊傷所以先輸比阿古谷同黑狼，然後猛虎係飛機度屈鳩d舊傷係黑警打出黎

但係明明 過咗幾日已經落得返床

咁舊傷呢d外表睇唔出，佢係大賽入面比猛虎打到穿左咁濟

哈我真係睇到笑
現實磅數差三倍嘅打交你睇吓魔山打嘴炮佬已經有 好明顯睇得出極大體重差下
只要重磅者行得跑得
有基礎技術同體力
但靠臀展抗抗都屈哂機

漫畫就係特出唔到呢種優勢我先要講
你就係咁重複話漫畫入面就係肥仔輸
都唔知你個腦裝乜
而家仲ff埋我現實體形？
你有冇可悲成咁？
由細到大都弱智？

仲有我由頭到尾冇話越重越好打
而係佢咁重但活動能力比正常人有過之而無不及 所以如果按現實計佢一定打殘黑警

你除咗扭曲我講嘅嘢仲識啲乜？
咁撚賤格又冇腦嘅人我都真係少見

所以佢學唔到三先。練左套屈肌肉地面技出嚟。

wow~ 有人搵唔到例子反駁開始發爛渣，明明一開始係自己用漫畫拎春男做論點，結果全部比漫畫反駁晒就開始話漫畫唔真實，明明一開始就只係自己幻想春男同阿古谷唔同量級，發現現實同漫畫都唔係咁分就係度撒賴話用邏輯諗下就知，如果你唔認同就一定你傻，天上天下唯我獨尊！咁多個格鬥比賽同牙霸子咁樣定量級都係傻仔，我先係最醒果個，我講嘅先係真理！

唔得，比我笑陣先

其實好恐怖，佢咁嘅力量玩十字固定對手連投降機會都無就斷手，用裸絞會夾斷人條頸

我一開頭就係講緊漫畫唔真實
原來你連發生緊咩事都未知
會唔會太柒

「畀人壓制都十成九ko」
十成九有無source?
UFC大把cup喎
唔好又自己講自己笑啦

熱氣姐
啲女咁正

冰帝都無聲出

冰帝連金田都贏唔到，仲敢出聲咩

又撚狗...放過佢啦

9up佢就叻，要搵source ? 佢會答你用正常邏輯諗下就知呀

佢而家發爛渣亂咁吠，都係唔理佢住，廢事嘈到其他人

咁你又邊度有source話90公斤以上拳重就唔會有大分別？攞出嚟睇吓？

覆唔到咪潛囉都估到你傻尻冇料架啦

俾我就攞猛虎同黑警黎比9up下算啦
技巧上應該黑警贏 始終黑警要練黎壓制人 加上反應速度快
純力量應該猛虎贏 話晒佢肌肉密度高 又有爆芯呢啲爆發力強嘅技
講重量差成80kg 兩邊唔係肥仔type
最緊要係佢地冇打過 任人9up

春男就衝出嚟話田徑佬個身體屈到咁唔現實
用邏輯諗吓都知係假的！

我淨係知你po ig條女一定假
畀人串到潛而家又衝返出嚟？

咁樣應該同猛虎打室淵一樣，室淵都係110kg、力量型，一發爆芯收黑警皮

點解一定係假？想問好耐

佢咁鐘意春男，以後真係應該稱呼佢做春男

鐵槌+踢腳重力加速度 接觸瞬間度力有幾大知唔知？你連呢個都信除咗話你弱智仲可以講乜？

弱智仔圍爐取暖好溫馨咁wor笑撚死

見佢真心鳩又幾fun 覆得又密
睇得出佢好愛春男 我都開心既

又屈？我邊撚句話鍾意春男？
攞嚟舉個例證明漫畫量級唔現實就變我鍾意佢？小學雞思維？

有幾大？有無source?唔好一味話假啦 方力申咩
我又真係信有人由細日日練可以爆到榴連喎
你做唔到人地就無可能？

有陣唔上連登睇吓都唔知原來真係咁多白卡仔自我感覺良好

咁你咪信囉
係信嘅話上次畀人串就唔好潛得咁快
而家忽然有返信心？
做乜咁唔堅定啊

真呀
你咪完美示範比大家睇😂
答左用腳踢鎚同爆榴連一定係假既source未
等你智破仙人局

你就停課24/7日日係連登姐
我地間唔中上嚟傾下漫畫咋
仲有得順便撚下春男

Source就係從來冇人敢喺嚴格科學監察情況底下完成呢種動作

有嘅你咪提供囉
而家係你要證明又唔係我去證明
常識不嬲係肉體強度有限
而你覺得可以練到撞鐵都冇事
唔係應該你搵可靠source去證明？

知你日日要上ig睇條女跌鐵好忙啦傻尻

「畀人壓制都十成九ko」
答左人未呀source呢
係咪又要講係假呀
大家放低架子陪你討論
你就比少少心機做下功課啦

咁90kg以上拳重就唔會有分別嘅source喺邊？
我呢樣至少有大把實戰ko片證明
你哋講嘅「90kg以上拳重一樣論」邊度有證明？

Source 1: Sport science

骨頭經過不斷嘅破壞同埋修補可強化 “Cortical remodelling”
Source 2:

短啲幫驚你睇唔明

之前討論大狗保足球踢 春男話用腳踢頭隻腳一定爆
又話唔真實
而我搵到其中一條女既片:

類似嘅片都大把

至於爆榴槤榴槤 藍絲tvb李嘉大把片唔想幫佢宣傳
就係咁

討論下，你覺得佢哋點解係假
除咗按照你嘅邏輯你做唔到之外
加油啊春男

度力有無你搵source 既阻力咁大
（利申唔知)

咁有踢腳撞鐵槌未姐？
好撚想睇

哈 要證明一樣嘢先要搵source
我立場係佢唔存在呢種情況
我要搵咩source？
你有料咪搵source嚟掌我嘴囉

你睇完啲片未？咪話晒比你知原理係點囉
係你戇鳩鳩話用腳踢頭隻腳一定斷 我用source話俾你知唔係
依家又要同我坳嗰條緬甸女人踢鐵鎚係咪一定係真？
人哋鐵通都睇得斷 點解唔可以用鐵鎚嚟練？
況且個鐵鎚係咪真都唔影響你係柒左既事實
拆咗唔緊要，謙虛一點！
但係你講嘅嘢從來都冇任何support 要人餵到你入口
成個孩子王咁

大家已經證明晒你柒咗啦
你使唔使證明一下自己唔係戇鳩
我嘅立場係你唔存在唔係戇鳩嘅情況

人哋鐵通都踢得斷
係咪已經證明左你之前話乜撚嘢加速力 乜撚嘢人類皮膚好脆弱係戇鳩呀？

我話會斷腳嘅點係用腳面踢頭踢到成個人飛起
其實計難度應該仲高過腳踢鐵槌

點解唔係你哋證明自己唔係on9

鐵通中空攞嚟同實心嘅鐵槌比？
你又一次證明自己有幾on9
唔撚怪之得外面咁撚多離奇騙案
原來好似你呢種唔用腦嘅人多成咁

我唔係支持條女 純粹想證明練舞嘅人的確可以段練到自己嘅骨格同皮膚硬度去到某個極限
但係你講嘢都幾戇鳩
佢有冇踢爆個鐵鎚啊？
人地攞個鐵鎚嚟練隻腳嘅硬度
同踢爆中空嘅鐵通有咩關係？

練武

睇返春男之前講啲咩
#889
ありがとう
• 2d
顯示更多
佢邊條片擋刀呀傻仔😂
佢有條片一拳爆榴連
你自己諗啦傻尻
大把人爆榴連啦
讀緊form幾？揀左科未？
徒手拳頭無傷爆榴連
好啦 你要話得就得
唔撚使讀書都知人嘅皮膚冇可能做到啦
你係咪輕度弱智？

你講野十句有九句都係粗口/小學雞/戇鳩野/引戰
淨低一句就係話冇可能
都難為大家block鳩曬你

唉笑死
條片擺撚到明就扮撚哂嘢
攞槌嘅扮有出力
踢腳嘅扮有踢實
然後後製較快效慢去呃人
你都仲信佢係真
就算唔係踢爆個槌都唔代表佢真係可以冇顧忌咁踢鐵槌 條片明顯就住啦

笑死 你對上一句先係咁
後一句就企高地扮斯文
我好介意畀你班弱智block咩
咪自作多情啦傻尻

呢層我唔清楚 原理上的確可以做到 上面比左source你
至於佢拍片呢方面
你點知道的？
係咪又想講按你嘅邏輯係冇可能？

我唔信就係咁簡單
你要證明嘅就搵可靠source
唔好用條廢片當真理

畀晒source你啦喎
Sport science喎
證明曬腳骨的確可以越踢越硬喎
依家你話大狗保係冇可能
好似得你當自己唔信就係真理

我唔信就係咁簡單
討論已完
係我on9
大家可以唔使覆佢了

可以越踢越硬唔代表冇極限
你再點練都唔會擋到子彈刀劍

攞腳面踢頭頂
本身就係攞弱點去撞人體最硬嘅地方
加埋漫畫表現 成個人飛起
所以先話正常會斷腳

肌肉夠原理上可能透過不斷破壞修復去強化啦 咁點解啲人練練吓就上唔到去

因為人體有極限
再點練都改變唔到

唔係嘈交 但如果照你意思90kg以上全部同級 再重落去都唔會大分別所以冇分 咁諗返轉頭 47kg樓下都冇再分 咁係咪3xkg 甚至極端d300kg既相反例子 有厭食症2xkg既拳手同47kg極小量級係同級 係冇差距 有機會打羸47kg 我相信一億個都會有一個2xkg打羸47kg掛 咁其實國際冇定到47kg樓下既級别係咪就真係冇分別呢 我就覺得個理由單純d 國際冇定到咁大範圍好大機會純粹係太肥同太瘦只佔好少數 根本唔夠拳手能夠舉行一個個別級比賽 所以先冇分 而唔係真係再上冇分別而同級

唔係掛
丈二有咁撚勁咩
我冇睇求道之拳，想知班人係拳願到大約咩水平

硬頸ありがとう舌戰群雄

開咗個po俾你地鬧交
一路好走唔送

真係cls
你覺唔覺得好似同藍絲/ 牙叻 argue 咁樣

個post 佢推左大半

我唔太明你想表達乜野，我就咁答下你問「會唔會係因為唔夠人打所以先無上限」？ 呢樣就絕對唔係，特別係拳擊，最出名果班拳擊手：泰臣、阿里、Forman呢班全部都係重量級冠軍，美國最鐘意睇嘅量級一定係重量級，因為美國人平均體重超晒標，好少會去打輕量級，中量級係起點，自於點解重量級無上限但係唔會有拳手肥到好似相撲手咁就正正係太重無用，拳擊係一種講求步法靈活嘅格鬥技，就算你睇重量級比賽你都會覺得d拳擊手輕飄飄，因為佢地動作好快

你睇下阿里d閃避同出拳，佢重107KG，即係235磅

笑死講咗成晚27頁應該有2X頁係舌戰群儒

巴打你對格鬥幾有研究
有冇睇開ufc?

少睇，唔太鐘意寢技，我覺得寢技都幾無懶，只要無學過一落到地戰就一定被降服，而巴柔唯一缺點係街戰，而UFC嘅場地可以抹除巴柔呢個缺點，咁巴柔本身就變左一種完美嘅格鬥術

其實2邊巴打都無錯，只係重點錯左。
日文巴打無全，正常來講300kg出拳應該秒90kg
問題係春男300kg 大部分都係肥肉，唔係肌肉。所以力量大打折扣。事實上拳願力量最強係猛虎同德角佬，唔係春男。我估春男力量最多同關林同級。

而現實都只會有300kg嘅大肥佬，而唔係大隻佬。
至於拳擊分級90kg就係頂就真係唔知，因為部分拳擊選手都超過100kg

但107kg係重量級入面根本就係好標準嘅身重 唔係極端例子wo 雖然話90 kg以上已經係叫重量級 但其實90 kg係可以打初重量級 所以打得重量級基本都100-110kg 而我講緊既真正極端例子 根本只係好少數 正正係指出係唔夠人數打所以先唔細分 唔好講春男300kg咁極端 200kg既拳手都佔好少啦

我覺得唔應該理佢地任何一個
嘗試將理論套到喺一套超現實漫畫根本無意思 邊個贏邊個輸係作者決定

現實同拳願比賽根本無得做類比

利申：skip哂咁多頁 慢慢嘈

大佬
套漫畫有鬥技者可以
一拳打爛石屎牆 打到對手彈飛幾十米遠 盲嘅識得插人眼避子彈
身法如雷 肉眼完全見唔到
神速反應
識變身進化
指甲切割皮膚
伸縮骨頭 絞刑都死唔去...etc

事實就係作者鐘意點寫都得 睇完笑下咪算囉 嘈贏又無獎

咪係
三個傻仔

哦，我明你講乜了，你想講再分超重量，但係可能無人打

我覺得又唔會嘅，佢再分都會有一堆肥佬去打，但係我覺得從觀賞角度係唔會打得好睇，拳擊比賽輸贏除左KO就係計點數，點數係為左鼓勵拳手去迴避對手嘅攻擊，而上到200KG基本係兩座肉山，好難去靈活閃避，咁樣成場比賽就會剩係見到兩個肥佬企係度你一拳我一拳打到完場，唔會做到阿里、泰臣呢度將速度同力量提升到巔峰嘅表演

我就係唔認為300kg出拳可以秒到90kg，人類手臂肌肉係有極限，根本無可能用一隻熊黎比，關節、骨骼、肌肉結構都完全唔同，當肌肉練到極限，再增重就係靠脂肪，好似日本相撲手咁狂食，但係實際上脂肪無辦法增加力量，只會拖慢速度，所以我話重量級再增重作用已經唔大，而且體重越高對關節負擔越大，特別係膝關節同肩關節，出拳發力主要靠呢兩個部位，拳手唔只要上賽場打，佢地平時每日都要訓練、打沙包，咁重嘅人日積月累關節一定出問題，到時未上擂台已經入左醫院

同埋拳擊重量級係無封頂，而重量級拳王都係大約100~110KG左右，所以我先話事實證明到達某個重量再增重已經無優勢，唔會好似阿當對小宇宙咁差40kg中一拳就吐血

其實拳願都已經好注重體重，你睇德國佬同猛虎就知，作者係有體重=力量，而春男只係肥肉。

而現實就唔評論了

作者都有講明德國佬外號係"怪物"、猛虎係超人體質，佢兩個已經超越常人

做乜鳩

所以我覺得王馬vs猛虎個場仲有問題，王馬可以硬食咁多下都未死

上面阿里段片，係咪姐係鬥神個種底特律式，好少拳手雙拳唔護頭

見到拳願呢幾期都係講拳擊，我試下講講點解拳擊量級咁重要、而量級點解又會有極限? 即係拳擊出拳背後嘅科學

簡單黎講，拳擊手出拳唔係單靠上肢手臂嘅力量，力量由站姿賦予，腳要屈膝，用腳尖控制重心保持雙腳平衡，唔係左右腳一重一輕，拳擊出拳發力係由後腳開始、力量由後腳掌傳到腰、通過扭腰上背肌、經過胸肌再到肩然後全身力量集中係拳頭打出，全部力量用鏈式傳遞疊加，即係好似你揮出一條長鞭，手掌傳到鞭尖力量可以放大好多倍甚至可以令到鞭尖突破音速揮出音爆，所以呢個過程亦都叫「鞭梢效應」(當然人類全身關節有限所以力量加成無長鞭咁勁，除左刃牙入面嘅愚地克已)

同一道理，身高越高大、手臂越長嘅人用呢種出拳方式力量就越大，所以好多時格鬥迷會用「臂展」去判斷格鬥家嘅出拳力量，而身材越高大嘅人體重自然越大，拳擊量級嘅劃分同時都係拳擊手出拳力度嘅劃分(泰臣係其中一個異類，佢得1米78，係最矮嘅重量級拳王，而佢嘅打法亦同一般拳擊手唔同，多用勾拳而少用直拳)

咁問題黎喇，人類係身高係有極限，即係出拳力量加成有極限，所以重量級之所以唔設上限其中一個因素就係身高限制出拳力度，而體重反而唔係一個影響太大嘅指標，所以無乜野「越重越大力」呢回事，力量由肌肉發出、再經全身加成，好科學

當然係物理黎講，質量越大造成力量同破壞就越大，呢樣係量級劃分嘅另一種因素，但係都一樣有極限，係平衡敏捷同力量之間100~110KG係最完美，重量級拳王基本都係呢個範圍

五種架式，鬥神應該係用 Low Hand Boxing Guard

佢地花左成日互屌又搵source又盛，到底有幾得閒雖然我都追左成半粒鐘四連休太得閒

聽講李小龍可以練到出拳磅數大過自己體重，好似無邊幾個人做到

泰臣？

其實揾下所有拳擊賽事重量級拳王個體重咪知邊個體重最適合
如果越重越好一定有數據支持

李小龍得173cm、64kg咋喎

無野了，自膠，我應該睇錯野

呢條片真係好撚好笑，台灣有個垃圾網友把口太臭話要挑館長機，佢又真係敢去館長度比佢打，笑到我仆街

我賭黑木 初見會出來打！

好想睇

其實係咪爭論緊拳願比賽有冇量級優勢？
講鬥神黃金帝講講下變罵戰

佢地係鬥搬龍門,基本上兩邊都立於不敗之地要嘈到一邊冇氣唔覆為止

我自己睇法係現實黎講徒手打一定係重磅有優勢好多(當然唔係講緊肥到行唔到果種),咩幾多KG以上就冇得再上個論述完全係ON9,你估打機咩,個數值升到100就冇得再上

但係另一邊話正常人差幾廿磅實比人一野破防又係好撚ON9,首先套漫畫有邊個鬥技者係「正常人」?更加唔好講本身死黑警個手盾都算係自己特技黎,話係鬥技者入面頭幾硬都唔過分,咁佢頂到有幾出奇 更加唔好講漫畫本身有D誇張就好撚正常,乜都跟現實咁小宇宙唔撚洗打啦

兩個根本純鬥氣為嘈而嘈,嘈到個POST完都唔會嘈完除非一家唔覆

剩係肯定有一件痴線佬一定勁過黑木

我邊有搬龍門? 我所有論點都有source，重量級係無上限，所有拳王體重都係100~120kg左右，到達呢個程度體重越高影響越大，on9咩? 事實喎，原作漫畫都係咁講，相撲手夠肥夠重，200~300kg仲得走得，你叫佢地打拳? 贏到邊個拳王? 你自己未接觸過格鬥就唔好亂講

我上面打左成篇文去講點解重磅會有優勢，點解又會有極限，你有冇睇過先? 你覺得有錯可以拎source反駁下，但係唔好學呀春男咁乜都我覺得、我認為就得喇

成島丈二係六真會館三強，曾經同熊打過，整傷左隻眼 (不過隻眼嘅疤痕係佢老婆抓出黎)

你兩條煩撚可唔可以整理下論點再五個回覆內搞撚掂佢得唔得
之前重係可以當食花生睇戲笑下
屌但係香港人真係好鍾意論文式互屌
好撚煩啊
講撚咗咁耐又返返去起點
屌多幾句收聲啦好嘛

我唔想知你煩唔煩啵，入拳願post你唔係想見到人地傾拳願野你可以出返去，你話人互屌乞人憎你可以block晒所有人，不過唔好周圍同人講話有人阻住你，好似前幾頁個柒頭咁，留果兩次言就扮晒熱衷討論話其他人阻住佢，然後大大聲話block左邊個邊個

無人想知

屌你真係好撚煩
真係直接ban柒你算
個問題一路就係佢柒又唔撚睇人講乜嘢
你自己比撚曬source例子佢一句唔信唔係咁就帶過 咁你重講乜柒
想睇個漫畫討論好似上撚咗Facebook兩個理性傻閪互屌
好撚煩啊
心諗自己on9
ban柒你算

拳願入面重磅既點都有優勢，小宇宙打黑警雖然贏咗，但傷勢嚴重過黑警好多，都已經代表重磅著數d。

所以我覺得估鬥神打黃金帝有力量優勢係講得通

嘩，好撚慘呀，比你ban左呀，求下你唔好ban我呀

都話左無人想知，講完你都要照做，有冇咁撚低賤架你？？？

黃金帝減磅就係為左增加速度，呢場擺明係力量vs敏捷之戰

舒服曬

呢個一定架啦，唔好講拳重唔重
打地面戰 壓落黎重既一方已經有著數

咁而家心平靜氣講

你覺得一個300公斤仲可以隨手打後空翻嘅人爆發力會差成點？
未計佢8呎身高按你嘅理論佢拳力都應該好重
佔埋壓制上位ko一個三分一體重嘅人係先係合理？

其實我本身都係話呢套漫畫事實就係有誇張姐 唔係貶義 只係回應有人話黃金帝對鬥神劣勢大因為磅數差異

但呢部漫畫正如你所講就係超現實漫畫 點知佢哋執住嚟講 我仲以為拳願誇張係共識

鑑於丈二係求道係比作者屈死咗，所以未展現出真正嘅潛力
（佢打果幾輪都係高對手一班）
丈二打穴位應該可以打得低技術偏弱嘅猛虎

求道有辰吉＝肉體max（猛虎）+ 技術max（黑木)
黑木相比起辰吉都仲係太易受傷喇

跟住冥道會館條友又係黑木lv

左馬斗同雷痷55波（左馬斗被辰吉完爆）

呢位巴打心水清

簡單來講，體重係拳願重唔重要 有無優勢(黃金帝vs鬥神)。個人認為係有，猛虎明顯就係屈力量(體重)屈到4強。但體重唔係絶對 可以用技術來取勝(宇宙大帝)

其實你睇返成件事開頭
係有人講：
所以唔明點解啲人係咁講有量級就一定贏 呢度係漫畫咩都得

然後有人覆呢套漫畫有現實底
所以我先攞體重差最懸殊嘅比賽同佢講拳願世界磅數唔係絕對

但係畀猛虎捉到打中都必輸 未必輸緊嘅

cls
你地為左嘈贏係咪可以唔訓覺

一幻想佢地半夜三更對住個mon嬲到面紅耳赤打鍵盤打到啪啪聲就想笑今次好似嘈得仲耐過上次

作者過辰吉肉體仲要高過猛虎一級
真係痴線

辰吉對用四聖獸嘅本山仁都仲係hea打純屈肉體
但佢又唔係無技術㗎喎

其實點先高得過猛虎
又係話佢肌肉密度唔知幾撚多倍？

屌你 今日要返工

套嘢有技巧 策略都可以贏力量強嘅人
猛虎咁好力 仲要193kg 成身肌肉 都要輸俾絕好調 滅堂之龜 同王馬
黑警一開波都要靠條女嘅預判先打到小宇宙重傷 後尾黑警輕敵 小宇宙爆seed鉸殺反cup

btw

呢度體重差成2倍幾 (~80kg 對 ~220kg)
相撲手一開波壓足成場
最後Royce Gracie都係用好似小宇宙個種打法贏

上個post先有人話難得拳願po風氣幾愉快無乜嘈交
點知燈一燈呢個post 嘈都嘈咗廿幾頁仲要嘈到周圍叫人block人仲要好似講咁多頁都係講緊同一樣野
再係咁啲有心討論劇情既人入到黎都想出返去

總之條友就係外掛 所以我直接無線呢個角色算

星期三再入嚟啦

等中字 星期四

初見已成傳說 無人敢笑了

其實小宇宙(諗通左)都真係幾勁,傷到咁都反CUP到,完全睇到依套野心態係幾重要,由本身比死黑警打到想投降,到最後反CUP勁左好多個LEVEL

反而其實鬥神個信念係咩第一部就話為左個皇帝既榮耀,依部其實好似又冇乜講佢個信念係咩,個皇帝場都未出過

尋求以命相搏ge戰鬥？？？
其實即係完完全全一個戰士

雖然條友係串，不過又咁講，體重差咁大加上雙方有格鬥底嘅情況下，冇乜可能輕會贏到重，量級呢家野去到90kg已經到頂，但係100kg同90kg打出嘅拳同耐打一定有分別，更加唔好話300kg

其實有冇資料講點解量級去到90kg就停？

我諗吹埋骨密度高應該屈機
緬甸佬靠舊骨打贏體重差成倍嘅水產佬
佐助都要靠打下巴去打到腦震盪先叫打得入
心諗如果有人骨硬 肌肉密度高 有技術咪唔撚洗打 除非好似醫生個啲人形化武姐

屌我一開頭好好聲氣

量級現時淨係去到90KG嘅原因係因為人數問題, 而唔係唔想分

冇 佢淨係話人哋量級設咗係咁
然後靠ff

然後佢就會問你拎證據

算唔算講咗拳願有體重優勢
小宇宙vs 黑警，猛虎vs大隻佬
勝方打得幾辛苦

利申定先：我冇拳眼唔識預讀，唔好罵戰

我估最大原因好似上面啲人咁講話 現實黎講暫時體重再高 overall黎講都冇明顯優勢

但又唔係冇改過量級
70 80年代啲拳會覺得80kg (個陣都係重量級) 打90幾kg班友好輸蝕 所以先引入初重量級(巡洋艦級)
跟住將重量級門檻提升到200磅 (~91kg)

btw mma重量級有重量上限 好似去到120kg 再上就係超重量級 呢個就冇上限

信念應該係指對勝利既執著

呢個係體格, 唔係體重呀.
唔想比人屌就出少句聲啦

岩呀岩呀 日文手足最多咪用字唔夠精準比人咬到而家我都係走先呀

不過大隻佬真係重過猛虎
Sor我多口講句勿屌

仲高過佢

訓醒食完晏見到佢地仲嘈緊 其實有冇咁好氣唔洗做又唔洗訓咁

琴晚已經講左 估唔到訓醒仲嘈得金左 寧願大家炒返冷飯笑返初見好過頁頁係度嘈

俾佢識三先，佢贏左啦，一落場開炮，一拳一隻

諗起之前唔記得係呢度定邊個forum有人講 成套拳願最高攻係剎那 定唔記得係猛虎 都差唔多

一個打真傷又識破防 擋左都要收皮嘅羅剎掌

一個就一拳轟到你飛出場 中一下爆芯就成世隻手唔洗揸波

Btw好想剎那快啲出返黎 根本超武學奇材

佢上一部打台灣仔個場 睇完真心呆左
拍一下就廢撚左個膊頭cls

剎那其實係好撚勁
二虎流 四型都識得基礎，識奧義降魔
臨場將羅剎掌進化成真。羅剎掌
最後再超進化用腳出羅剎掌
根本係不下於小宇宙嘅天才

講天份我覺得佢仲高過小宇宙

作為一個奇材 首先學得快呢樣野佢有 縮短左好多繁複嘅step咁學招式 （人地羅剎掌一學就化骨綿掌咁 學幾廿年先有嘅境界 佢好似2-3年就學識）

第二樣就係佢能夠靠自己開創新嘅派生招式 而且係打打下半路領悟到開發出黎佢同黑木打果場中途開發左羅剎腳（掌）

簡單啲黎講 佢同黑木用腳出魔槍都係同樣方式 只係剎那當時用嘅只係臨陣磨槍嘅招式 面對住一個窮武至極 臻至化境嘅人 當然無用 但比著第個遇到剎那 好大機會誤判 估唔到佢呢一手而收皮 絕對唔出奇

但假如再比多啲時間剎那去練 佢一定係會超出想像果種強

追完post,諗起好多拳願勁人
光我話想參加拳願比賽真係cls既諗法

光我暫時真係睇唔出有咩可能出到賽，更莫講話打蟲

觀眾席上嘅光我（拳眼）見到黃金帝出拳嗰一刻：屌原來佢咁撚樣出拳

未必，尢里應該要2拳

其實光我都算真實系
可以點進化

空手道都可以好勁 osh

年少輕狂唔成熟姐 打下爛仔交 係自己道館做左地頭蛇就以為係世界最強 跟住比王馬撚一撚就嬲嬲豬

睇住佢由死臭飛到而家慢慢跟啲前輩學野 修心養性 其實都好欣慰 但打拳願賽就再比多啲時間佢啦

想搭單問下邊度有得睇求道之拳
Google 見到剩係去到75 但樓上有巴打講咗辰吉對左馬斗嘅賽果

佢真係幾慘佢打拳願賽唔死都重傷
光我已經好努力練
但佢天賦同其他人比真係差少少

開頭佢串柒柒真係對依個角色完全唔反感

其實佢道館啲人仲黐線

日文版出曬喇

其實光我資質已經好屈
體格好 有拳眼
只係之前一直做井底之蛙姐
識左關林個班友之後
短時間已經追到新人王黑狼
算係咁啦

光我+一夫大帝: 能看到！

對抗賽就係為左比光我學技

都係，進步得算快
其實佢打親都唔冇縮沙已經值得一讚

真心慢慢成長 上次比人伏擊 比人打到成面腫曬流曬血 瞓喺地下都好心痛

可以打嬴五個揸武器既殺手 係真實系都算勁了

勁過初見

其實光我可能連求道之拳入面六真班黑帶都唔贏

之前去六真會館見完阿叔同班空手道家玩組手咪輸過

呢個就係我唔鐘意睇ufc原因之一，ufc太重視寢技，如果太重嘅人好難用寢技，咁重量級再上去即係變設K-1呢種立技比賽

我上面打左咁大篇文，睇下得唔得

鬥魂會贏海坊主係因為海坊主第一拳打鬥魂個頭整傷隻手，如果打其他部位已經贏左（鬥神話）

原作有話猛虎係超人肉體，即係肌肉、筋骨、關節都係超常人，所以佢練到180kg都可以保持力量敏捷平衡，但係佢都曾經輸過比牙、初見，最後都輸埋比主角一招反擊技，簡單黎講要贏佢就要玩防反，磨死佢

打左半粒鐘結果無人睇？成日話有人嘈阻左討論，而家出d堅料又無人理

你自己唔覆姐 #693

同埋之後喺醫院王馬同雷庵同光我講放棄做代表
睇到都覺得心酸

解釋多次點解『體重越高係重量級比賽只係負累』

我就係唔認為300kg出拳可以秒到90kg，人類肌肉係有極限（所以室淵有完美肌肉都贏唔到超人體質猛虎），根本無可能用一隻熊黎比，關節、骨骼、肌肉結構都完全唔同，當肌肉練到極限，再增重就係靠脂肪，好似日本相撲手咁狂食，但係實際上脂肪無辦法增加力量，只會拖慢速度，所以我話重量級再增重作用已經唔大，而且體重越高對關節負擔越大，特別係膝關節同肩關節，出拳發力主要靠呢兩個部位，拳手唔只要上賽場打，佢地平時每日都要訓練、打沙包，咁重嘅人日積月累關節一定出問題，到時未上擂台已經入左醫院

同埋拳擊重量級係無封頂，而重量級拳王都係大約100~120KG左右，所以我先話事實證明到達某個重量再增重已經無優勢，唔會好似阿當對小宇宙咁差40kg中一拳就吐血

笑死，初見真係仆街黎

跑出漫畫格真係好好笑

8呎高 仲可以抱住幾百公斤爬差唔多垂直嘅山
力量比熊有過之而無不及啦
就算你話佢墮落完變廢咗
爛船都有三分釘
你攞現實嘅人類同佢比？

如果做係早期笑得好樣衰嘅光我 應該已經畀人笑到仆街 做咗初見2號

個個都奮戰緊
唯獨佢咁樣走佬
僱傭兵都有義氣過佢

唔好預我了

傭兵一向有義氣 只不過唔冒險啫 福利哥真心型

唔再覆佢了一齊幫泰神祈福算吧

又專業又有道德

所以早期設定都好奇怪早期設定到佢做殺人唔眨眼又話要狩獵人類 最後原來係個好人

呢套野好難講㗎，可能會話鬥神有進步但係都打唔贏咁，黃金帝慘勝

到而家都唔明黑木一代宗師點解要做暗殺

咁都可以抽到初見

佢練左一世空手道，又唔鐘意收徒弟，佢可以靠咩開飯丫，唔係殺手就保鑣架啦

冇生活技能嘅廢佬
淨係識打打殺殺

光我應該搵冰帝做fd

講開又講
範馬勇次郎個堆究竟靠咩維生

範馬勇次郎好似係美國總統養佢

食便宜糖配白蘭地

佢唔高興單人滅你國，邊個國家敢得罪佢
有需要咪是但搵個總統府入去飲杯茶順便拎多少野走

啱呀一睇啲回覆就知兩位對格鬥都有深入研究

一代宗師都要食飯

黑木識英文 可以考慮做翻譯

可能識講唔識寫，做翻譯要筆記

勇次郎黎到拳願世界
辰吉都未必夠抽

作者再玩嘢啲 全程屌打鬥神突顯對面強大都得

刃牙d人飲白蘭地飲得好撚過癮
成日搞到我都想飲埋一份

變咗新無臉男再打初見

等陣先，用暗殺拳唔一定係暗殺者，你睇雷奧

早期有講過係殺手㗎

要重睇了

佢、貞子、穆特巴、目黑正樹都係殺手，大賽果陣話佢地感知到對方有殺氣

黑木由殺手變成一代宗師比賽入面又唔殺人

未轉畫風之前 真係好多唔記得咗

殺手係職業、空手道係愛好，同埋黑木參賽係為左殺剎那架嘛

完全唔同咗樣

可能當初黑木無飯開遇到個殺手中介人

因為我知道你肚子餓。其實我留意你很久了，我看見你蹲在破牆下面半天了，動也沒動過。看來你不象生病，你這種年輕人我見得多了，懂一點武功就以為可以橫行天下。其實行走江湖是一件很痛苦的事，懂了武功，你便有很多事情不能做：你不想去種地；又不恥於去打劫；更不想拋頭露面在街頭賣藝。你怎麼生活？武功高也要吃飯的，其實有種職業很適合你。既可以幫你賺點銀兩，又可以行俠仗義，不知道你可有興趣？你儘管考慮一下，但要儘可能快一點。你知道的，肚子很快會餓的。

佢收左錢的

黑木 唔係滅堂請嘅咩

黑木代表摩托頭摩托，滅堂都唔知黑木係邊，第二部要靠摩托頭先搵到黑木

由得佢啦

你up乜? 我話黑木參賽係為左殺剎那，你有冇睇第一部?

對住你真係唔會浪費咁多口水
黑木一早知剎那會參賽既
自己諗下啦

係黑木搵摩托頭

原來我搞錯左，sorry

呢段打得幾好睇，黑木出盡全力殺佢、而剎那出盡全力保命

我又記錯左，黑木係參賽之後見到剎那用狐影流先認出佢然後想殺佢

唔知邊度睇到話小宇宙d絞技對德國佬都有效，但係第一部佢絞阿古谷果陣比阿古谷破左，如果係尤里烏斯捉到小宇宙隻手咪斷硬? 仲點樣絞到德國佬?

太pro啦Ching
More

⼀⼁⼁⼀⼀
黃金個個好似另類？

黃金帝應該係學阿里果種架，玩完全迴避

輕鬆絞殺猛虎

其實呢張圖個裸絞係舊式，小宇宙隻右手唔應該按住對方後腦，新式應該係將右手放係左臂度，因為如果右手按住對方後腦，對方可以伸手去後腦拉返你隻右手落黎，咁樣裸絞就會被破，如果右手按住自己左臂就無得破，點拉都唔郁(記住唔好搵人試，正常人幾秒就暈)

酗酒大叔樣變宗師，應該係中途轉人設

猛虎同黑木都好大轉變

猛虎早期 好似道友

但變化得最急促同最大一定係果個

真係好醜樣

'

原來黃金帝得175，仲矮過泰臣

其實李小龍瘦成咁都有64kg，黃金帝仲有10kg點減到？切左出黎？

揸石頭都fat fat

揸石頭 得相撲手得

勇次郎連個門把都整唔爛

勇次郎有幾次黑歷史

屌佢識徒手整鑽石㗎
得閑就整幾粒強制班有錢佬買完得啦
不過佢要錢就咁普通打個電話都有幾億
驚佢嬲鳩消滅人類

講握力
二代野見應該強過勇次郎

比煙霧彈嚇窒

咩事

第一部，紅葉隔住門把同勇次郎鬥力，結果勇次郎開唔到度門，連門把都整唔爛

唔明雷奄有咩可能會輸，佢攻擊力，速食，防守力已經頂尖，仲要有殺人技術，仲要身體質素可以充血入心臟爆seed

聽講對面有隻吳左馬斗應該都好撚勁
同埋要睇佢對上邊個

左馬斗真係好勁 仲有一個再勁啲嘅解放形態

食軟飯

之前有冇講到話雷庵係咩百年一遇解放率100%嘅天才？
好似話勁過吳長老後生幫滅堂打嗰時?

有，雷庵100%、迦樓羅85%、堀棲80%

結果之後愛德華話解放可以升到200%

辰吉勝也:「你出盡力喇咩? 我未出力喎!」

其實估幾低攻都好 只要鬥神打唔中佢
就

鬥神可以轉打法用sit down guard，雙手護頭屈膝，成架戰車咁衝埋身用勾拳，只要護到頭以黃金帝d輕拳打中其他位都唔會太傷，企係度任佢打到無力都應該無問題

鬼佬吳要個位可能係出左馬斗
佢冇話自己上

出光應該諗緊仆你個街 又吹自己到幾大點知原來你唔落場打

唔係古泰拳咩

有講過咩

冇睇過刃牙 由邊到開始睇好

刃牙1
刃牙2
範馬刃牙
刃牙道
刃牙道2

刃牙係咪全部都超級系之前netflix睇過少少，啲囚犯個個都勁誇，有個識抽真空，一野吸到個人爆炸

唔係 不過勁個堆都係超級系

其實小阿里算唔算真實系？

刅牙好睇在邊
嘗試睇一卷 但覺得好悶

認真答 真係垃圾漫畫黎 不過中期開始垃圾到笑 咁咪引到班人當搞笑漫畫黎睇

覺得頭三部幾好睇
由其第三部 鹽獄篇真係超正

奧利巴 不是踏腳石

日日係到笑初見 刃牙入面隻隻都初見黎

烈、傑克、奧利巴呢啲實力二線頂嘅都做晒踏腳石

最撚中意就係鬥神

烈海王無所謂

成套野得勇次郎同刃牙唔係踏腳石

最切係烈，無睇都知佢係咁比人撚

最慘

烈係輸比刃牙 皮可 武藏咋啵
打皮可武藏既 除左勇次郎
仲有邊個夠抽
最慘係得佢死撚左

仲要比人分屍，隻手駁左比克已

唔會啦 一拳可以打爆坦克喎

小宇宙嗰樣

勇次郎係國家級武力
一個人對成個美國軍隊都得
一部坦克仔對佢黎講濕濕碎
比雷劈無事 徒手靠握力將石炭變鑽石

必可活用於下一次

打皮可喺度轉手 笑到我肚痛

烈海王復活！

刃牙唔係話 勇次郎做唔到變鑽石咩

又好似係啵
得二代野見先做到

一拳打停地震呀

記得係頭一兩個拳願po講刃牙俾人屌我
話拳願po要講返拳願野
宜家真好

有無人有睇NETFLIX套《功夫技擊大觀園》？第一集就講墨西哥拳擊

衰d講句，今期拳願hea到根本無野好傾，傾量級就話阻住討論，傾拳擊又無人識，前果幾頁扮晒熱衷討論果班講唔夠兩頁就消失晒啦

奧米家先開始討論

有Marvel 個Crossbones份

之前光我成長日記都冇野好討論

輕量級拳擊，墨西哥同日本有好多個冠軍，之前支那有個拎個兩個奧運拳擊金牌嘅運動員叫鄒市明，拎完金牌條友轉左打職業WBO，48KG蠅量級，打左幾場就唔知比左幾多錢令到WBO特設左條金腰帶比佢，之後靠打東南亞d 二三線拳手拎埋初蠅量級拳王，然後係度「炒作」自己個知名度上綜藝節目呃飯食，果陣吹到佢係全支那最打果個

咁拳王要搵人挑機先可以保住個位架嘛，鄒市明懶鳩叻搵左個日本未起朵嘅後生仔木村翔，佢起清左木村翔個底只係一個要靠搬啤酒先有錢開飯嘅半職業拳擊手，為左搵食平時無乜時間訓練(當時WBO排名第六)，鄒市明諗住食滑呢個日本仔於是係上海大搞一場，成場比賽搞到好似過年咁，又搵歌手唱歌又掛到成場國旗扮民族英雄，當時日本果邊對呢場比賽個標題係「琦玉縣的庶民對中國國民英雄之戰」

結果鄒市明比呢個日本o靚仔打到仆街，第11 round 鄒市明被木村翔TKO，而鄒市明輸左比賽條氣唔撚順，走上台拎住支咪話自己為支那拳擊付出幾多幾多，搞到成場d支那人呆撚晒，賽後鄒市明仲要兩次向WBO上訴話要重賽，但係WBO唔撚理佢(因為拳王比人挑落台之後必須要打贏過其他拳手先可以再挑戰新拳王)，好喇實定無得覆桌然後就打悲情牌，話自己比木村翔打傷左隻眼有後遺症直接退役，乜撚支那最強拳手實際上就03~17打得4年、11場比賽9贏2敗得2次KO，靠買獎拎腰帶，最後仲要輸比個日本人搞到退役，成件事好撚好笑

當時木村翔就算贏左個拳王返到日本都係無人識，仲要繼續搬啤酒，係日本食吉野家都剩係敢買細飯，加隻蛋已經好開心

有冇片 好治癒

成場比賽鄒市明係度打遊擊，結果遊到後面幾round 無晒體力比木村翔打獲金

笑死

ham撚左

可惜木村翔之後輸咗比田中恆成

佢打田中果場打足12round，裁判果邊有分歧，最後判佢輸真係惜敗

不過佢本身都衛冕過兩次，算係咁

就咁睇巴打描述覺得佢好似係熱愛拳擊嘅愛好者咁，好勁

好撚可悲，木村翔打呢場冠軍賽賺得幾皮野，而鄒市明搞呢壇野支那果邊話佢賺左成千萬廣告同代言費，係支那乜都靠炒、知名度，無人會真正在乎實力，呢d國家會出高手? 有高手都移民啦

佢另一個採訪講過為左打拳唔可以做正職，搞到比條女飛左

唔只拳擊 好多人既命運都係咁
係同類別入面 你勁過佢但你未必賺得多過佢
如果剩計金錢的話

但鄒市明 隻支那閪拎奧運金牌個次都叫真係真材實料過
我地香港曹君如賺錢賺得重多過好多勁過佢既拳手啦

齋計錢好膚淺 你可以鄧其他拳手唔抵 但個拳手打拳開唔開心佢自己本人先知

木村翔同鄒市明其實幾大對比
一個係類似王馬嗰種求道者 為咗自己鐘意嘅野奉獻一切
一個係單純為咗錢同名譽 而且輸唔起
擂台上木村翔係好打過鄒巿明 但反而鄒巿明係有名有利
木村翔依然要返兼職維持生計 真係幾慘

因為咁先係呢個仆街世界

淨係打得唔夠
職業拳要考慮埋商業
好似黃金帝咁
佢係有料但因為勁過頭冇人敢同佢打
做唔到重量級四冠王

咁樣真係幾可悲

咁又係 作為熱愛拳擊嘅人
做過世界拳王已經足以令佢自豪一世

咁順便講下奧運拳擊同職業拳擊有咩分別，首先要講職業拳擊協會係禁止職業拳擊手參加奧運，否則會被罰得好金好金，要罰停賽唔知幾多年，簡單黎講即係驚職業拳手打奧運會屈機

第二就係賽規，奧運拳擊實際上係跟業餘拳擊賽規，職業拳擊要打12 round (3分鐘一round)、奧運拳擊剩係打3 round，職業拳擊拳套會輕過奧運拳擊(即係奧運拳手d拳會再輕d)

呢一堆分別造成職業拳擊同奧運拳擊分開兩種打法，鄒市明果種打法就係奧運(業餘)打法，不停走、有機會就R你兩拳拎分，係奧運跑夠3round(9分鐘)就贏，問題佢將呢套帶到職業場就有問題，佢打左11場係贏9場，但實際上得2個KO，其餘7場贏點數就係靠跑贏，之後對上木村，一直捱打到後已經無氣跑唔郁，結果比木村直接TKO

仲有最大一個分別係職業賽賽前幾個月已經知對手係邊個，咁比你班拳手可以預早操定體能、諗戰術，而奧運係無準備、比賽前一日先知，鄒市明果場冠軍賽明顯係無重視過木村，跑左幾round就無氣我懷疑佢根本無乜點操過tim

其實有冇錢真係好重要，每個人時間得咁多，木村每星期要搬幾日啤酒先可以開到飯，果幾日連跑步都無時間，計返比起真正職業拳手操少幾日拳，相反鄒市明呢d 大把錢根本可以日日操，但係佢花好多時間去「炒作」自己、拍綜藝節目(XX去那兒)，結果都係無乜操過拳

一個想操無得操，一個可以操但係唔操，如果木村本身衣食無憂、操多幾日，話唔定而家仲係冠軍

其實單野都係柒在宣傳到自己民族抗日英雄咁 比d支那小粉紅睇
主場打日本仔 點知柒到比日本仔作客打贏姐
叫班小粉紅睇番陳惠敏好過

黃金帝果度好似有提過佢經理人(即係現實嘅Don King)有d問題，可能係個經理人出古惑唔比佢繼續打(?)

有套拳擊片好好睇叫cinderella man 個主角係碼頭搬貨 練埋隻左手 後尾左手右手都打到重拳

嗱，陳惠敏果單野其實背後有段故，我聽返黎就係話果陣香港14K同日本山口組係生意上面有d爭執，咁兩邊都唔想開片，就諗住用一場拳賽去分輸贏，咁14K果邊派陳惠敏，結果贏左，成件事亦都安全解決

亦有一說話係山口組欠陳惠敏人情，所以果場拳賽故意輸比佢幫陳惠敏造勢

咁《洛奇》都係，爛仔靠打牛肉練拳，打斷左拳王肋骨

cinderella man 係真人真事

《洛奇》都係真人真事，70年代果陣拳王阿里諗住揀個業餘拳手黎當沙包打造勢(好似鄒市明咁)，原本以為可以頭幾round就KO個業餘拳手，結果比友咬住唔放捱足15round (拳擊舊制係15round即係45分鐘)，《洛奇》連結局都無改到，洛奇果果個拳手一樣捱完最後都係輸左

得閒又重溫番下d老拳擊片先舊時d拳擊片拍得好有味道

似係
用得don king 黎個角色參考
應該都離不開因為錢而同黃金帝意見不合

Don King搞廢泰臣真係應該要判刑，當時泰臣打拳真係好好睇

d閃搖睇到扯旗

黃金帝可能好似鬥神咁，想搵到個可以拼命既對手，但始終係職業世界達成唔到，轉戰裏格鬥界，之後幾集可能會回憶佢退出拳擊界既孤獨

如果D'Amato冇咁早死
泰臣成就會有幾高
佢兩個既關係
令我諗起王馬同二虎

係唔係即係呢招?

咁咪即係拳願種玩法？

冰室咁撚廢，點解要用李小龍既截拳道，李小龍既一生都算傳奇，堂堂一個華人竟然可以得到咁多外國人尊重

btw ，上網好多人鳩up 阿里同李小龍私底下打過

話說吳雷庵係邊間公司請佢 唔係同一夫個仔完左約? 點解可以代表拳願會出戰
乃木做左會長 但初見唔見左 依家個代表係邊個 ?

拳願現實版

仁王駒田

差唔多啦，當賭拳姐，咁樣好過開片，開片打完又要洗多一大筆去善後，搵兩條友上台做代表咪算囉

講開電影 個人覺得southpaw好撚正 creed都唔差 前者啲人話好撚老套 後者就食洛奇舊水

狼人套robot都正

仲有演員都有用過

李小龍私底下同好多人打過，果陣拍龍爭虎鬥果陣同石堅試招（石堅用戰術贏左）、同洪金寶過招（大哥大話佢連李小龍一腳故都接唔到）

其實果個年代好多武師都成日係街頭打架，例如洪金寶由細打到大、梁小龍（火雲邪神）經常一個打幾個（所以佢拳頭有好厚嘅繭）、丹爺係尖東出手一個打十個最後比警察拉左（因為有爛仔騷擾萬綺雯）

Creed 2都好撚正，兩對父子、師徒關係詮釋得好好，順便串鳩埋蘇聯

二段解放？
死神咩

巴打應該有返咁上下年紀
聽你講打拳幾開眼界
可唔可以講下你點睇manny pacquiao
我好中意佢
算唔算the greatest of all time?

屌你老母係咪睇緊Marvel

好似係四段

佢有個殺戮模式

好似係李小龍開始用高段踢之後先多左人用，到而家MMA 都有人會用高段踢ko 對手，但高段踢難度太高，實戰好難用

我本來不想用這招

唔淨止 high kick
仲有low kick to the knee,
踢knee 去阻擋對手嘅下段踢/ move forward 進攻

UFC 冠軍Jon Jones 成日都用呢招
以前d人以為呢招廢嘅
但自從jonJones 開始用之後，d 人發覺佢其實好有效
李小龍唔止係個actor咁簡單

正如ufc 主席都叫李小龍做mma 之父

manny 勁呀，當年菲律賓內戰，因為佢要打比賽所以雙方決定停戰

佢用拳擊左架好特別，好多拳擊手唔習慣打左架所以優勢好大，而佢本身有速度有力量又唔避戰，戰意好強，唔似佢宿敵梅偉瑟咁閪打職業都玩遊擊，佢兩個打果場真係好可惜，同埋manny好似係世界唯一一個拎過八個級別金腰帶嘅拳手，亞洲之光

不過佢好貪心，係菲律賓撈埋個議員黎做，但係佢同時仲打緊拳，所以次次開議會都缺席，白賺人工

on9個皇影真係要重睇十次

上段踢多數係空手道家用，特別係極真空手，因為極真空手玩全接觸規則，唔戴拳套但係手唔準打頭，剩係可以用腳踢頭，咁要KO對手就要練高腳，再配合捨身技（即係跳起踢完背落地）就好無懶，因為規則上對手倒地唔準追擊，咁d人就可以狂用捨身踢，踢中你就賺，唔中就跌落地你唔準追擊

左馬斗：我癲起上嚟連我自己都驚

單講進攻技術我覺得佢一定係史上第一
進攻萬花筒
臂展短身高又short 都可以咁撚勁
不過防守同counter mayweather 都應該係最勁
兩個冇係prime 打真係好可惜

sor囉，記錯第二部要搭摩托頭搵黑木幫手打煉獄姐

辰吉勝也：我唔驚喎

我屌 呢個post 長期係動漫台頭幾

佢之後有冇賺翻多啲錢
定係繼續搬啤酒

無計，人種限制，所以果陣比梅偉瑟屈點數，梅偉瑟得1米73高但係臂展有183，根本係長臂猿黎

鑽規則漏洞真係好無懶

衛冕左兩次之後應該唔洗搬掛？再搬就唔洗打喇，佢過左30歲架喇，唔操多d穴係贏唔到d後生仔，尤其是佢用開硬碰硬打法，老幾歲就係老幾歲

屌，點解我上面會打錯「唔操多d穴」

我自己覺得第一集好睇啲 第二集係好在佢埋尾 真係完左洛奇個故仔 幾驚佢唔肯停

啱，第一部講洛奇由拳手轉做教練，諗返當初洛奇123 佢係比人訓練果個，好大感慨

不過停唔停好難講，龍叔呢d一日未死一日都會想繼續拍戲，話唔定會繼續拍訓練另一個拳手

佢套第一滴血都完左 佢都老啦 應該都拍唔到啦

一龍條仆街咪咁囉
扮少林武僧,炒民族主義,刷水魚(對手係大學生吹到變拳王),成日打業餘日本佬美國佬做show,玩黑哨,而家咪又發過豬頭

屌那星睇下兩個小龍d拳繭，如果有呢種人撩交打千祈唔好同佢打

乜少林真係仲有武僧咩？我記得N年前支那少林掌門比人捉到叫雞

反而武當d道長好似有d料，有個叫陳師行嘅有好多鬼佬跟佢學，以前功夫傳奇介紹過

之前睇一龍打播求真係笑咗
真係打嘅話播求1Round之內收佢皮啦

睇完張圖我都係focus左係初見到

使咩1round
播求佢認真啲,唔係打到收左錢咁款,幾下低掃一龍就玩完啦

見到佢腳軟定點跌咗幾次

播求太癲，全身練到唔識形容，好似鑲鋼咁

恥笑初見都夠啦

我仲記得有次傻鳩一龍係擂台玩鐵布衫任人打，然後比個白人拳手一拳打撚暈左

鄒市明擺明無操過就上台，跑左幾round就腳軟

有冇片

支那仔全程都手軟腳軟咁

老左應該同阿里一樣

支那網民話鄒市明比佢老婆吸乾左

乃木做咗會長後改咗制
選手可以自由身
二德都係咁
自由身選手喺對抗賽應該由拳願會直接聘用

你地咁樣講即係寸尻埋香港拳王啫

唔止改左制，基本上係一夫批准注冊就可以代表拳願會名乎其實嘅大帝

點樣操多D穴

打多左個「穴」字

rocky 系列我最鐘意第6集，the world ain't all sunshine and rainbow 果段真係好正

呢D真係睇幾次都
現實中既先之先

講明先,佢地好似只係拍廣告
捉場邊個條線好似係犯規

佢應該會出現喺奧米加

有冇人記得當阿修羅連載嗰時 邊個post講到初見打牙

以前啲post有標題

羅剎掌好撚Bug
應該係最高傷嘅普攻

但係刹那打親嘅高手全部都識破 搞到好似好廢

有講過由刹那流羅剎掌係高攻咗
但缺點係動作慢咗

打黑木嗰陣時進化左真羅刹掌 唔知去到奧米茄會唔會再有表現

要有動力先得
假設刹那唔知王馬係假死
真係估唔到刹那會有咩行為

扯撚曬

果然是我的神！不會這麼容易死的

你所講嘅高手, 得兩個, 王馬同黑木

下體出羅剎掌

屌有畫面 重要畫埋佢扯撚曬個下

羅剎jer

除咗 兩大高手 二殿堂 佢仲有同邊個打過

街雄個fd

佢返去教書算啦

佢師父, 仲有好多路人黑衣護衛

如果街雄打拳願
唔知戰積點
識爆芯

所以唔夠機會佢突顯 後期搞到好似廢技

皇櫻之牙已經夠打曬全部

街雄應該似英初咁，成日健身了解晒人體肌肉結構，知道做咩動作可以破壞你d筋骨同肌肉，再加上有第二型態(爆衫)，有8強實力

佢招羅剎掌中要害應該無乜邊個有命，如果唔係撞正黑木，無4強都有8強。

得黑木 牙 雷奄 後期王馬 初見呢啲超一流有機

王馬臨尾已經令佢清醒番

咁都抽一嘢

NEW POST

好想快啲星期三更新